「突發」銅鑼灣開始多人

524 港島見 早啲出門口啦

唔去啦今次

想買到平野要襯早

今日好好天
唔曬，冇雨，有啲風

好多人

記住, 香港人好驚青, 話多人會更多人, 話少人會無人

大家要小心呀

一陣見

屌你老母 喺全九龍最黃地區搞啲咁嘅嘢？

灣仔行緊過黎
條撚樣陸頌雄係正過a3出口擺街站9up

不過都要帶定遮

要購物

去行街

萬事小心，平安回家

一陣下晝可能有暴徒搞事
我早d去買完以免塞車

掃貨呀
震興sogo

地鐵一出就係

Push

係咪應該開始有大量狗出現

遊行～～～大量手足被捕被狗咬～～～黃絲陣營鼓躁～～～泛民（扮作）聲討警暴，同時叫選民立法會選舉要投佢地

嚟緊啦

超市godiva有買1送1

sogo 暫停營業未 ?

晏少少東角道 軒尼斯道 一定會大量狗

多人咩

到低洗唔洗著黑色衫

唔知有冇口罩買呢

多呀 好多印賓囉

5毛咁早開工

鬥多囉

屈毛都好早開工架

吓我行街冇帶衫架喎

屌 真係多黑衫搭黨鐵出緊

好耐冇見過呢個標題

崇光大減價

自己決定
去Sogo買嘢冇指定dress code
覺得啱自己同承受到風險就得

推到完場

唔見你去過嘅

排隊係美德

唔需要

因為你唔識我

限聚嘅black bloc會唔會係街坊look

已經係sogo 歎冷氣

出去掃貨先

連登開始多人

識5毛有咩用？
你爸是李剛？

如果唔岩衫去u記買件變裝啦

推

識屈毛都冇用

sogo大特價

$79都幾抵

大丸好多人

大家一齊shopping

[member][/member］

sogo咁多平野買 有排行啦今舖

灣仔地鐵50防暴連大量裝入左閘

lm

罰2000夠買幾廿件

今日要行動要target 咗所有cctv 先！

Lm

去緊

去呀

大家準備要出門啦

大灣區歡迎你

我27先去

仲準備？快撚啲啦

有用資訊push

冇人喎

各位，大佬我27先去 咪學啲on9仔屈毛

扺你俾人屌 講野講清楚d on99

仆街都冇人又俾手足呃左

Push go the fuk out

人呢？取消咗？

我個句冇錯架喎

Lunch都未食幫親埋黃店先

大家 上呀

冇得去旅行，放假去shopping個人都開心啲

唔係一點？
我都出咗 無人咁滯 同埋香港人例遲架啦

好多人係sogo 買野 唔早啲去會比人買曬

去shopping

一早話咗今日sogo感謝祭㗎啦

咪撚痴線啦 依家先11點無人好出奇?

叫人著全黑一定係鬼
行街點會著到咁 搏拉咩
普通衫褲啦

See u later

咁多五毛on9仔 可以一次block哂

推，下午見

買完嘢去黃店買完嘢食記得拎單呀，警狗用599g鳩告人，比咗告票之後叫你上法庭講。

咁早就RB

出緊黎買野了

push

早d傾下計

HK people cannot wait this time!!!

岩岩出門口

落雨wo

Sogo大減價正呀

有關599g

警至今發595張限聚令告票 示威現場佔兩成四 義務急救員表明抗辯：當晚我只一人買燒賣2020/05/24 10:34
【有線新聞】限聚令生效以來共發出595張告票，逾三成人仍未交罰款。翻查資料，兩成四告票是警方在示威現場發出的，有市民表示會抗辯。

上月21日，有市民在元朗一帶聚集。義務急救員KING收到這張限聚令告票，「當晚12時03分，在這裡買燒賣，只有我一人」。他保留了買食物收據，向店舖索取閉路電視片段，委託律師向警方發信表明會抗辯，警方回覆他會再調查。

KING表示：「真的非常不公道，我一個人被警方開傳票。2000元是很小事，不是錢銀問題，證明警方執法有問題。」

提出抗辯的，還包括5月1日在沙田採訪的兩名網媒記者。社區前線媒體記者YAN：「驅散途中突然截停我們兩名記者及另外四名市民，我們互不相識。當時展示了記者證，無警員理會，警員說『食得鹹魚抵得渴，有甚麼就跟法庭說』。」

截至星期四，執法部門共發出595張限聚令告票，有402人繳交罰款。翻查資料警方在示威場合發出至少144張告票，佔總數兩成四。

大律師李健志認爲：「599G未出現之前，警方對這些集結、遊行示威的情況，會採取用非法集結去執法。599G出現後，發現警方普遍用599G票控，舉證責任較低。抗辯（責任）在被捕或被告人士身上，不用落口供，證據很簡單，多於八人就被控。選擇用這個方法，對警方工作容易了。」

最後一段係警曱廢話，唔貼。

tui

加油手足 大家要平平安安返屋企

搭緊巴士出黎

Thank you for your Chinese translation.

If all people truly treat Bruce Lee as THE MASTER, they will not put themselves into so MANY times of danger.

The hardest part in a big group setting is THE FIRST STEP.

EMPTY your mind.

岀去睇數碼暴龍

唔好直接喺u記換衫
U記試過交片俾黑警
同埋記住用現金

振興經濟

睇埋孤城淚

block左你好耐

想去換咖啡機

隨便，我有我做法
兄弟爬山，原來各有各扑

AND 帶 EYES ---- always be alert ! 360 degree!
AND 帶 BRAIN ---- be humble and listen to Bruce Lee : Empty your mind ( pretty philosophical!! )

又話今日終極和理非嘅
驚帶裝手足俾人查 因為始終有啲人去港島好遠 愈遠愈大機會俾人ss

524

diu, 原來個濾水器芯有特價, gogogo

街坊裝定black block

未入場就叫人上裝d黑警真係心急露底

嚟緊

去吧

大西北巴士站如何

預西隧rb 大塞車

gogogo

行街普通衫

我支持黑警

死全家

大家小心

所以我話 今次唔去啦
而唔係 唔去啦

建議唔好BLACK BLOCK 搞清楚今日目的先
出黎表態 定係出黎攬炒

出去行街都要諗著咩衫？

記住要頭腦清醒

11點幾TG話西隧塞緊

呢排維穩費袋唔少啦

up

慢慢，唔急

伊利沙白大廈 銅廣 狗鐵CWB exit C
都至少十個以上防暴狗

冇咩唔好用呢幾度集人 走人

立場
今天有網民號召發起反對國歌法遊行，早上大約十一點許， 警察機動部隊 Z大隊警員在距離集合地點崇光百貨外 400 米開始佈防。先清走停泊兩邊街道汽車，六落架警車停泊在軒尼詩道消防局後門， 相信警方會在波斯富街軒尼詩道， 設置防線。

黨鐵D出口 上完電梯就係sogo

推，行街買野

我都想 咁就唔洗返pt

大灣區來了

謝斐道一隊防暴

幫手留意新聞

黎明來到

唔早啲去，萬一比人掃晒啲貨點算，早啲好

睇個勢班狗又打算接力幫我地企足全日

有好多哨gp

出齊糧未？

人影都無只

去j王嘉爾咋嘛
你諗左去邊

hello 五毛
只你老母

新界撚騎緊牛出城

咩糧

附近有ikea 雖藍 但係應有盡有 有咩需要就入去買野保護自己
發燒出唔到 大家小心為上

幾點鐘去掃貨

係銅記買完杯coffee就開始多狗啦

想去sogo底層食野

你覺得有需要咪帶埋去換

咪撚嚟

唔該

最啱爬山。

去婚展

不要從CWB入 已佈防 由天后或灣仔慢慢shop過來

執平貨啦喂

謝斐道 駱克道 波斯富街重防
出紅隧必經

冇咩唔好過黎

你左右唔到我嘅決定

b

好耐冇行街啦

逃兵

出黎買野未

easy

唔出都算 睇佢用字 佢唔係和理非 唔係勇武 只係港豬

一陣見

銅鑼灣返工 暫時未多人 等大家呀！！

熱帶多套衫，驚落雨帶定遮，sogo大特價呀

唔係個個想去老銅睇車展架
其他朋友可以去九龍區消費食玩買

水炮車齊集港島 點解你地唔去九龍行街

你冇撚用呀你死撚咗佢啦傻鳩

一時恭候，二時入席。

就到 好多野想買

唔係和理非,咁佢係咩?

同佢講 繼續撈00005

唔帶野乜都唔洗驚

全黑可以扮速龍。

記住 講 自己友呀

Coming!!!!!

Sogo 感謝祭

1138 人大將會審議「港版國安法」決定，有網民發起今天在銅鑼灣與灣仔一帶遊行抗議，警昨天起已在西環中聯辦附近加強佈防，今早「銳武裝甲車」和水炮車都停泊在中聯辦對出的天橋底。 frm 立場新聞

block 咗以後咪唔知佢地幾時出没？

警昨天起已在西環中聯辦附近加強佈防，今早「銳武裝甲車」和水炮車都停泊在中聯辦對出的天橋底。

去sogo消費 救香港經濟

多多人都要！要人

麻煩比正評幫我推上去
小弟一手資料
各大隧道開始有rb查所有車
未出門口既手足自己決定帶咩出門口

銅鑼灣一帶 告士打道近伊利沙伯大廈 至 world trade center都係狗隻泊車地點
伊沙大廈起碼3eu 9豬
防暴亦落咗地 上哂gear
無咩事唔好行近海傍附近

唔係be water架咩
既然佢都set好場等你
點解唔轉場等佢地鳩企一日？

有講錯咩？

買支水

exact7ly

淺乜撚黃呀on9，講得出呢啲嘅叫黃，你都驗下腦啦

購物消費，振興經濟

幫推

今日肯定有大嘢睇。

即刻轉九龍大遊行啦

去九龍消費啦咁多位

小心便狗，唔好岸鳩鳩見問到狗就無狗

去食玩買
今日根本無遊行

小心，西隧囗有 block, 5線封剩1線，逐架查。

推多下

今日好好天

問佢你識唔識咩叫堅持

SOGO 減價 點可以執輸

Sor 我打漏咗自稱呢兩個字 btw我點都有腦過小學畢業嘅強國總統掛

咪阻住我去sogo超市掃貨呀！

大攬有roadblck 目測過百狗

有嘅，你睇唔到姐。無影無形，至道如水，be water。

我要去sogo 見嘎嘎 唔好阻我
禾好愛你呀嘉爾bb

出出出

#路面情況
現時各幹道情況 1140更新 📍updated
急需資料 報料 @NCET_Bot @ATS51
🔼前往港島🔽
紅隧：𣈱通⚠️避免📍🚧CWB出口
東隧：暢通❗️小心📍🚧九龍入口set緊
西隧：截車⚠️避免📍🚧西九公路近油麻地
香隧：暢通✅安全
東廊：暢通⚠️避免📍🚧城市花園

新東
尖山：暢通✅安全📍
獅隧：暢通⚠️避免 🚧窩打老道近軍營
大老山：暢通✅安全📍
吐露港公路：暢通✅安全
將隧：暢通✅安全

新西
屯門公路：暢通 📍✅安全
大欖隧道：暢通📍❗️小心 🐶轉車站落地
荃灣路：暢通📍⚠️避免 🚧有線大廈

本台30分鐘更新一次，請留意 @ncetransport @ncetransport_bot

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @ATS51 並註明隧道名、方向
(必須提供隧道有關照片)
※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

西隧有狗

uniqlo muji都減價，順便睇埋

逐架check?

最快要1點先出得門口
希望唔好咁快俾人買晒啲嘢

sogo咁多野咁抵買，快啲去

想買件queen logo t

今日取消

咁變咗自己都係鳩等一日。 話咗搞，就唔好縮。

🚧🚦 #Roadblock整合🚦🚧
🚧🚦 1145update 🚦🚧

#東區走廊
1103 近北角roadblock

#紅隧
1103 出口 往銅鑼灣 roadblock

#西九龍公路
1101 往西隧2EU 1私家車 1巡邏 rb

#美孚
1053 葵涌道九龍方向 1旅遊巴滿狗rb
1109 葵涌交匯處往美孚條橋有大概4隻防暴3隻軍裝

#銅鑼灣
1106 午炮台對出4號幹線東行有狗rb

#大埔 #吐露港公路
1110 1豬停泊完善路出吐露港往九龍方向set rb 有查車

#九龍塘
1115 窩打老道 近ABC pathway school 有rb 查緊車

#東隧
1134出港島 一衝4狗著反光衣落地set好rb

#荃灣
1141 荃灣路南行落迴旋處前 1EU 1巡 RB

#roadblock
📍有RB update麻煩pm @thisislobo📍

希慎 Sogo

uniqlo乜7都買左先，萬能襯

假膠？

最撚多係印印同賓賓

樓主pin plz

推～～～～

戴奶媽罩，著黑衫都應該唔搞你

#中西區民眾安全情報

1052
#水炮車
1⃣中聯辦
2⃣東區(水狗/北角狗屋)
3⃣金鐘

#裝甲車
中聯辦1架
金鐘1架

#中聯辦 #hotzone
連同西區狗屋內約150-200警力
0950 已經有旅遊巴往中環準備

全區巡邏較早前頻密

1003 金鐘政總停車場最少3豬
1002 灣仔警總7豬5eu

1047 銅鑼灣站防暴已經完全控制
1023 灣仔站警力增加

注意港灣道一帶

去買嘢！犯法咩！我要做港豬！

九龍見

我推

Tui

大欖已查969

好肚餓 要起身食黃店

應該係check 9xx?

其實點解唔搞星期六可以玩夜啲

今日隨時喺End Game,巴打們小心

無 似淨chk 過海巴

避免:
鳩企成幾粒鐘屌曱甴
冇事突發 set road block
戀戰留到深夜

銅鑼灣應該一開始就查到仆街, 建議大家去買少少野留將收據再行
便利店, 超市以外

衫鋪, 化妝鋪, 運動用品鋪都ok

be water 去九龍
食玩買

普通衫啊！
咪撚帶裝添啊！

新民主同盟、社民連、工黨等人今日都到中聯辦抗議，反對國安法。
包括范國威在內的 8 位新民主同盟區議員手持「維尼撕爛中英聯合聲明」的紙板，又舉起「濫用國家安全之名，共產黨維穩為實」、「盡顯赤共極權本質」等標語， 由西區警署步行往中聯辦。
工黨主席郭永健以及梁國雄、黃浩銘等一行人亦手持標語「沒有民主人權，哪有國家安全」等標語，由 西營盤步行往中聯辦。

1151 北角新都城有幾架狗車

咁夜做咩
冇野做就返歸啦

Hong Kong is not China
Hong Kong belong the World

鵝頸橋好多狗

出面多唔多人？定其實只係連登同溫層煲呢件事

如果一陣sogo提早關門，點算

我去j仔咋喎
咁都搵架裝甲水炮車出嚟
無錢叫鴨呀大佬
我話世界第一個係有錢仔黎包唔起呀

又係磨爛蓆心態，唔改下嘅話幾多頭都唔夠送，你打機做完任務都返城交任務，仲磨喺度做乜？

鳩嗚之嘛

崇光> hysan

行世貿 行皇室堡 行hysan 大把野行 銅鑼灣喎

走囉 去尖沙咀sogo

有排先end game

去九龍繼續行街消費囉

對住佢地叫支持國安法即刻死狗
見佢地對住藍屍都係噉
好聲好氣

你出嚟咪知

香港咁大 過海行海港城咪得

Pish

加0.5買個袋

咁早set RB係班狗想開波嚇漥和理非
14:00後RB會走晒，就係勇武入場既時候

勇你老武

1138 西隧有RB

兩制已死，制裁香港
Suppression in Hong Kong,
Be aware or be next

班狗既RB有幾可拉到人？
捉心理，靠嚇就叻

係咪專登唔想人玩咁夜所以搞星期日？

冇咩就番九龍同新界行街啦你地

有返啲警覺性都要掛

無人

One nation One Hong Kong

萬事小心

李卓仁真係仆街黎，成年都唔知見過佢地幾多次，選舉近就出黎大聲叫呃選票。之前果年又唔見佢出黎叫咁撚大聲

行街look

全黑一定基本搜身機會大先
自行判斷

有咩平野推介

開始多SS
留意哨，保持警惕

港珠第日要返工。

唔係打狗去黎把撚

咁的確比佢嚇到好多人

是旦入間黃店做哨啦

be water

去九龍消費

去sogo先

鵝頸橋近海垃圾站7架豬籠

遮打0狗

班狗報哂防，係咪可以轉場？

班狗喺大欖轉車站查緊巴士968！！！

永久封鎖

今日唔會。 Poly 一役已經 End Game 咗。

人多就SS唔到手足
人夠多大家都安全
睇時間出門口，留意返唔好多八達通
留意返物品使用勿要性同運輸

可以去九龍了

小心跟蹤要安全返屋企

再見 冇腦兒登和理非

每人入去買少少野，頂高今日個營業額等佢唔敢閂門

即時：Sogo 門口附近最小50差佬

24 唔係和平鳩行咩？ 以為27 先係612 咁
今日= 69 以為

你不如話去大嶼山。

出發sogo掃貨

唔知 大家執生 最緊要人冇事

Sogo附近，每十幾步就有五隻狗

咁多狗點眾人

Suppose yes 但總有好多人唔係想行街

連登冷氣間。

sogo今日1折優惠，gogogo

多狗到

食埋個麵就出啦

出啦

尖沙咀Sogo都有

我買名牌最怕唔夠新鮮
所以我帶定啲保鮮紙

學好 D 英文先啦。大陸水軍，係度扮分化。

我对喜茶有情意结，明知执左都要去怀缅，不爱国的廢青咪阻我

唔好再拎上年黎比
變左好多架啦

你宜家當每一場都會唔和平係比較好d

推
太高成本

3大毒撚平價鋪有感謝祭/優惠周
U記
GU
MUJI

一個都唔可以被捕
黑衫已經好難

大欖轉268X落九龍消費好過

18區開始少狗？如果去其他區行街會點？

戴個銅心口罩扮藍屍

好多狗

係咪應該考慮轉場九龍

好多狗巡邏點算

梗有幾個全黑出嚟柒。和你 sing 都係咁。

突發! 銅鑼灣開始多人送頭

收皮啦

明修棧道，暗渡陳倉

大量外籍手足

你出咗未

18 區啦。

喂！mon post狗 hi
慢慢曬焗撚住喇
我就去行商場食個晏先

屌你老母 著黑都比你屌出黎柒
你條撚樣唔係同路人 扑街死啦

真心個個街口都一隊狗 好難搞

sogo先啦我地要畫面比外國制服吖

屯公去美孚方向
有狗做RB

我去尖沙咀消費

D 巴士站完全冇人

帶咗紙文宣 危唔危

係
敵進我轉場

銅鑼灣食晏有咩推介

食埋飯出sogo行街

大家食完黃店記得留返張單

Check 巴士

點解全黑係柒？
你有冇份cover手足

出嚟呀！

thanks,人力

危
佢會照入你
你收埋啲

連登仔吹撚晒雞結果冇人

Pushhhh

著黑衫同預約拘捕有乜分別
仲以為有得上年咁玩？
瞓醒未

大家帶多樽水
會口渴
可能要洗眼

再推 係時候發揮be water啦手足

DUM埋一二邊

去曬九龍好似

點都小心啲好

咁你出去唔撚係預約比人拉呀
我會唔會笑你出黎淋呀 屌你老母

手足小心

1:00 都未撚到

買野有乜野小心唔小心

曬焗撚住嘅mon post狗？ 師兄使唔使驗下個腦？早發現，早治療喎。

打倒共產黨，世界第一恐怖主義組織

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

全黑冇問題 冇野係身就得

留番張單穩陣

唔係話經濟好差?

依家係叫到帶衫再換 唔係全黑出

保命要緊 掉咗去啦 人到人回家就夠了

唔洗理佢 神早block 撚左

人呢 現場完全冇人

你估無綠曱睇住咩？

行街look已經係最佳cover

登龍街

小心撞到班姐姐，而家九龍區俾姐姐大軍鎮緊，皆因冇得去港島區休息我講左好多聲唔好意思同英文先過到一個身位

你老母開緊檔俾人屌緊

Show Blocked User SPCE

我都帶左 加帶左black bloc 唔驚

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

留tg schedule message

大減價

要進步先得

屌 後街都有狗

好多賓賓

太早喇其實

阿sir著住件夾乸衣係咪好熱

純建議，狗佈好陣，如果全部人有共識，突然去九龍行街會唔會可以減低風險

隨時仲有班便衣camp住龍門

想問修頓後面紅色路即係乜？封路？

今日唔係貼文宣為目標

狗已開咪非法集結

慢必準備被捕

快必

真？邊度

去買嘢咋

緊係空裝去啦 打冇意思永遠唔夠狗打

快必啫住隻狗

去唔同嘅公廁痾屎

咁共慘黨會當sogo成為外國勢力

快咇要諗住一早比人拉

去緊shopping

快必咁早過黎

講緊玻璃心如何健康

撚狗中

慢必好威

好耐無講過呢句
現場決定
利申如果人多我覺得ok嘅
因為直覺話我知好多手足一開波就唔會過海

心靈健康講座

快必好撚型

呀婆好勇

隻狗變左錄音機

咪再上連登啦
出去SOGO 買野啦
大DISCOUNT

手足可摸耳叫新口號

巴打 拿拿聲喺啲巴士吉位放幾張當宣傳
唔好帶落車

大家忍一忍，集多d 人先

依家想拆台

快必講座

半山好多人落山

中環灣仔繞道中環入口附近
見黑衫就搜

狗多過人

防暴己衝!!!

我淨係知大量賓賓

快必被捕!!!!!

搞緊快必

打喇

你識飛咩屌你
排隊等巴士過海啦

你睇下幾點先

拉咗快必

次次都係狗仲多過人，警力大到誇張

班狗真係好撚柒

講唔掂快必 又用暴力捉走人

依度有幾多人 仲坐係屋企冇撚出嚟

live post仲熱鬧過現場
自己唔出就咪撚推啲後生仔出去送死俾你當戲睇喇

好撚重防

兩三點係好d
不過幾點都好班狗都係會預早搞野

得屋企先睇到 立場 live ?

點解唔去九龍？

手足們 係時候發揮BE WATER精神

而家先問

我

睇直播最開心

快必快得濟喎

Sogo唔好唔記得有尖沙咀
去完銅記去尖咀

出去呀 九龍cwb乜都好

下下都係臨開始前一兩個鐘先有班柒頭走出黎話點解唔轉場

每條街 街頭街尾都有狗
我都比狗逗左兩次 痴鳩線

嘩
仲出唔出到去？

最好拎幾枝火魔喺手
驚死人唔知我出嚟示威
屌你啲畫面撚真係弱智

我
睇你地送頭最開心

唔講以為得銅鑼灣有sogo

agger
不如問埋點解唔返屋企

不如係sogo出面拉隊順便舉牌啦

又成日有班人問點解唔去邊？你叻叻

今日冇黑魔人，記得呀! 我係MTR都唔見有

721831101111

慣哂啦，班人可唔可以用第二招呀，好悶呀

出到

點解你唔縮返入你老母個西度

上面已經有

咁咪走囉
有畫面，平安返到屋企，就係戰果嚟

黑警一齊遊行

下個post標題加番即討2個字喇 當波台live post咁

出到 不過巴士就預左塞車

五毛大匯聚？

快必已經比狗咬咗 大家小心

未試過咁塞 公主道塞哂成條

出
而家喺巴士

少人到個個喺屋企玩動森

諗住帶快必去邊

天后 旅遊巴 UK3323成箱狗

通常有遊行，連登風向會大變，因為得返三毛圍爐

都未夠鐘

我都係

原來你就係搞手

塞到仆街 條條隧道都有狗仔搜車
我已經諗住早啲到
但都係岩岩先到

天水圍都等咗兩班車先上到

好似話行去灣仔警署..

中共真係好撚柒
講唔掂有意見嘅人 又用暴力捉走人

有咩好笑？又呀Q精神打飛機
柒嘅唔係啲狗呀

我啱啱先搭車

東行定西行

快必好有心 黃之峰退選啦

人地做野又多過你 係要空降

快必身邊多狗到

嚇人？
明眼人都知佢拉快必做show

Just go shopping!!!

經西隧
但未到

Sale in Sogo!!!

真係唔知黃之峰搞咩

好似遊行緊

西隧塞5分鐘，暫時check私家車

開始多人

你係真心膠

講緊著衫 你就講拎火魔好撚低質

只係叫大家小心姐
大家邊有咁易嚇到
利申：去緊行街

全世界同我出嚟sogo

比啲人流嚟

dq出Plan b擺明介票

咩出口出好？

得啦叻啦 冇左你潑冷水包拗頸香港死硬

咁多綠曱甴，去第二度先

衝呀

我投先見sogo比人掃左好多貨，仲唔出黎就無

全世界sogo 呀

出緊

Coming

行街呀

陣間見

你中意點講咪點講
係要送冇人阻止你
根本而家對家已經變左
變到連和理非都捉撚埋
咁係咪應該停一停先
諗下點應對
下下去送
咪睇下你有幾多頭送囉
到時咪撚話人濫捕/濫告
對家都唔係第一日做依d野
你地淨係識屌/好嬲
有撚用
由不流血不受傷不被捕
而家就必受傷必流血必被捕
成日話be water
be閪咩

TG 放題？

想排隊了

12：42
7個綠衫， 2個男便衣， 1個女便衣 一齊喺上環西港城附近行緊咇。

要多謝 admin 容許成班狗共網軍申請account 嚟連登維穩囉

有冇直播？

「524」大遊行全攻略！

希慎好多人行街

極多popo

咪嘈啦，大敵當前

希雲街有新開黃店Red Object

提提大家，銅記sogo陣間唔開，可以去尖咀sogo

買完仲要睇China Man㗎，暴徒唔好阻住我

各位小心！be water

應該唔洗一陣搞掂晒

停咩一停姐，你有開始過咩？

陣間班暴徒入商場搞到舖頭唔開，就可以去尖咀sogo買

尖沙咀ok呀

大家睇情況做人
如果港島太多人shopping
咪去九龍新界shopping
Be water

開齋節呀，去食印尼嘢

送你老母咩p牌仔
行個街都要驚？

黑警喪跑中!!!!

Be water shopping

冇開始
都仲好過你地送頭呀

where

工聯會全港街站簽名撐國安法
見d阿叔都屌鳩佢

唔係又玩「聲東擊西」吓？ 撚狗撚埋手足。

sogo班狗上哂裝

東角
應該好快TG

邊到

大家去銅鑼灣地帶 林卓廷個邊
佢地有合法籌款 慢慢排隊去捐

收皮啦撚樣

留意返 狗係由灣仔方向入cwb

行緊?

1235 更新

得啦
慢慢去送啦
唔會阻止你，請便

一定

其實佢哋咁搞法，會唔會有部份支持一國兩制嘅淺藍轉淺黃

開始咗

PPRP同旗狗係記利佐治街

你咪同狗講行街囉
2020年仲喺度懶醒話自己行街就冇嘢

咁你有咩高見 個個學你係屋企嘆冷氣？

都話冇人阻止你囉
你咪自便囉

開波左
叫緊口號了

咩tg?

推 人呢

好像行緊
又好像未行

一班人sogo行
同時十字路口 一班人企

你老母d狗多撚到

一人SOGO 門外被捕!

問一句 五毛死曬出嚟吠

有人流開始去緊灣仔

其實你哋d pr keyword好易認
同你老細講聲啦
不過做得政府pr狗好打有限

拉左橙帶東角道

五毛多撚到

照出，驚hi

想問咩出口

哨

暫時姐。

封撚晒sogo門口
sogo真係多得班狗唔少

唔洗覆分化撚啦

E

啲p牌5毛

根本好多淺藍唔撚想呀爺管番香港

其實現場有幾多人，李卓仁係咪曝光完呃完選票就走左番屋企涼冷氣？

佢張list長到呢

我諗d狗到咁上下就喺一個area拉封鎖線
等我地想走都冇得走
有殺錯冇放過查/捉一批先

sogo無生意啦

應該和理非囉

如果遲啲係自己房嘆冷氣上網都拉
咁你又退去邊？

維園多印印。

好撚多人快啲出越多人越安全

仲要委屈你哋日日loop連登 辛苦晒

不過有錢收你哋吠多幾下都冇乜點辛苦既

有冇諗過藍絲先係嗌sir this way最大聲果班

依家出

縮返入佢老母個肚

黑警立晒投名狀喇 第時啲老婆同女俾領導國安屌

陳得志 東角被帶走

又係呢句

慢必開咪了

一陣人多，想過馬路都可能要d 時間，天氣熱，大家又行得慢

#灣仔
1250 修頓球場x莊士敦道 約60防暴落地standby

不過係真

仲有肥佬黎，係咪？

#東廊
1252 近銅鑼灣5狗1EU roadblock

低級PR狗黎架
佢直接張張keyword list copy落黎就算
腦都冇 可以有咩高見呀

快啲去行街啦跪你地唔好覆五毛啦
上年歷史話你知人多好辦事

SOGO 藍旗上GEAR!!!!!

過馬路又非法集結

One Hong Kong
One Nation

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

快極都有限
條條隧道比狗仔玩到得返一條行車線
如果唔係早到嘅話
基本上真係要兩點先到

得啦
唔想你俾人拉/受傷/坐監都要俾你話係PR
總之同你唔同意見就係五毛/PR
咁咪自便囉

推，手足唔洗諗去sogo行街呢招了

我要買野喎

班狗見真係好多人 又準備腰斬

大家睇路 佢地開始搞議員就係訊號

搞手好似爭住黎搞
但又要搞星期日唔想人玩咁夜

行街

慢慢向灣仔方向行

班popo行晒出馬路 叫人唔好行出馬路

人呢喂

唔洗扯貓尾啦 又打錯個豬字啦 五毛

依度係現場資訊po
你唔想行咪出返去囉好煩呀你

全港得3萬隻狗

如果有6萬人出黎, 就算拉左3萬條友

仲有3萬條友係管唔到

如果200萬人

你覺得班狗可以做得D乜

同你唔同意見
就係收左錢/五毛/PR
你地知唔知咁樣
係連和理非都驚撚左你地呀

真係吹撚漲

係sogo外面 開始行未

嚴重唔夠人

成堆黑警個畫面真係好似曱由

1257 SOGO藍旗

唉 又loop

集中講資訊啦！

嗌交冇意義呀齊心啦

G 鋒己到場
黑警立即行動

1257 SOGO 藍旗

咁少人 就唔好 嗌口號嗌屌

唔夠人

正

Come come come

話明sogo 購物 咁少人 嗌乜撚 比佢攞正牌清場 又loop

SOGO 第二次藍旗!

不嬲唔當自己係人架啦佢地

最抵死係
啱啱封完
又解封返

真係吹鳩漲

又舉喇

呀Sir 我要購物呀！！

射兩粒tg得返200人啦

咁都負評？你地訓左幾撚耐？

1258 第二支藍旗

黨鐵有幾多人下 黎緊

如果倒瀉雞尾酒會唔會走唔切

射tg即刻冇9成人啦

購物就唔好嗌口號
又唔係迫人！

想點呀
我想行馬路姐

會 好多時差在無人係岩時機去出火魔

仲未有議員到場

好多人行左去灣仔方向

屌～ 唔夠人呀！！ 有幾萬人圍住啲黑警佢地就會驚到瀨屎

我都坐鐵出緊

去尖咀 sogo 買。

公安國安幾多人都有

35-

好想去ocamp玩水game 有無人有沐浴露

其實可以灣仔出行返轉頭

咁咪tg囉

12：59
禮頓道電車路跑馬地入口

今日售樓處仲多人

嗌緊口號 大家返黎了

灣仔 中環今日有新樓賣

1300 #銅鑼灣

SOGO門外持續舉藍旗，請提防警方大規模截查。

今日警方採取簡單粗暴的人海及橙帶戰術，阻止民眾開始集結，較難打開缺口。

#公眾安全情報

比人強個陣，要大叫 '唔好'，唔係傍人會以為你好享受

坐巴士嚟緊
等埋我

香港獨立 唯一出路!

兒登啲小朋友接納異見聲音個程度仲低過廢老藍屍 仲學人口叫爭取民主自由，現實就一言堂
算啦連登一早已淪為呢班無料到細路失敗者圍爐自high 既平台

Yes

無一萬幾千 人 都唔好嗌住穩陣
今次大鑊⋯
你人都無集齊 就比人清就gg

多成點
咪又係幾百至千幾人
有幾十萬人先同我講

入來講野唔得呀？
你地最信奉既言論自由去左邊?
咁你唔想睇到我d 留言
咪block我
或者出返去囉
總之呢
你地已經變左
變到人地只要同你有少少意見相反
甚至滿懷好意唔想你地再受傷/被捕
就覺得一定係敵對/PR/五毛

坐巴士嚟緊

專登打錯等你推渣。

呀Ｓｉｒ有無冰賣呀！！！！！！

好抵 必去

Btw有嘢想同移民撚同黃店講
快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真

各位師兄弟返黎啦

有一萬幾千先好嗌啦 唔該

成班遲到黨黎緊啦

各大地鐵站附近都有好多藍色冰冰

佢地玩早期介入

一堆人係灣仔銅鑼灣行

但無法聚集

師兄弟歸位

企係中間block住條路
叫人讓路

幾時行出馬路

琴日黃碧雲係度叫人捐錢 今日唔知敢唔敢出

我係和理非
都對佢地變哂好失望
唔想你地再受傷/被捕原來都有錯

你有言論自由 我地都有言論自由屌鳩你啫

出去嘅 真係麻煩執生 唔好有個諗法以為你係平民look 就唔會夾走你
成年喇 咩都已經唔同哂

都係嗌緊報仇⋯

推 人開始多

狗鐵玩緊野

SOGO 第三次藍旗!
隨時開打!

標準五毛留言

你心水清， 我在另一post 話快必無意義送頭， 又變毛啦

你係五毛 和理非非常之湧躍

d五毛熱狗成日比人屌完就話人地唔接受意見
跟手屈埋呢度係兒登泛登
總之一定唔係你地抵屌而係連登仔亂屌

同林鄭政府做法一樣

d狗遊行做乜鳩

Btw有嘢想同移民撚同黃店講
快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真

不嬲都係咁 邊有變？ 高登班憤青屈毛咪黎晒連登

連登特式： 批鬥 炒車 老屈 無良心 鬥黃

聽到呢條八婆個名想嘔

鵝脛橋至少30防暴落地

其實沿途好多rb
佢哋好多都遇早咗嚟
但係啲交通塞得好緊要

老實講 口號叫咩咪代表緊民意囉
當日由五大訴求轉光復香港都有個過程啦

死撚開啦p牌賤種

#銅鑼灣
1306 波斯富街x軒尼詩道 約20防暴往軒尼詩道 金鐘方向推進

仲叫乜撚五大訴求

你應佢做乜 由佢啦ok?

( Show Blocked User - Les_Discrets )
( Show Blocked User - 陌生的人人 )

咁就就地開戰
爆哂佢啲站 大家星期一唔洗返工繼續上街

人山人海

黃碧雲做show就叻
叫佢出黎做野

時間都好亂

有人話1點 有人話1點30

但人數始終唔夠
再加上比黑警早期介入 將人群斬到一夠夠

現場多唔多人著黑衫？
諗緊彩虹戰衣好定黑衫好

佢出嚟 屌撚到佢返poly

仲有蟲泰 白頭佬 OMDB

SOGO 第四次藍旗!!

唔好咁激住 冷靜 等人先等人

手足歸位

此路不通，不如落MK 或 TST

尖沙咀有狗standby

唔洗黑 人多就可以

1307 西隧入口往港島rb, 的士巴士私家車都查

銅鑼灣sogo好似要排隊入去
優惠咁多 我嚟啊

變色龍

話撚左限聚令搞死你 不過都冇其他辦法

你想嗌乜可以帶頭嗌

好撚多人，感覺返黎啦

做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 （11） 康復香港 時代抗疫

13：07 時代廣場

行緊了

係，好正

多架豬車eu 係駱克道standby緊 小心包圍網

聚唔到

一見你多人就清

迫你地行灣仔

唔多，費事比狗咬

等齊人呀各位

唔明，你有語病喎

出緊！

仲有半年前已經講左，連登=/=主流民意或現場心態
連登既存在只係民主概念同信仰，即係唔好太走火入魔

成班p牌一齊出黎

Pp

最撚憎d 泛民 成撚日襯呢d 機會出黎擺街站籌款

「睇你地送頭最開心」
嘩屌好撚有好意呀

而家個個都識上網，邊班人吹緊咩風向有留意下都知啦
陳雲熱狗鋪天蓋地咁話今日係送頭
你咁講一係佢地，一係五毛，一係on9仔刷存在感
拎言論自由做擋箭牌？為我地好？
你當香港人白痴？

解散警隊

assemble

SOGO 黑警離開
估計為大圍捕作出圍捕網準備

天朗氣清地鐵點解咁多人拎長遮

驚狗咬, 幫襯黃店, 拎收據, 記得消費

街坊裝得喇(你齋行的話)

廢中小學水平中文

612呀

一入灣仔就好易大圍捕

附近地區唔少人

唔好行住呀！
未夠人

人流可以向維園同北角延伸

我都好憎佢地咁樣做
不過民主黨高佬延同肥佬堅今日搞個街站都聚到人 不過不失啦

等齊人先 唔好急集結 小心限聚令搞你

無人想知你去唔去，呢啲時候你唔去仲要爭住講出黎博乜？唔係蠢就五毛架啦

現場己起步
進入東角道!

有一隊遊行手足由灣仔行去銅鑼灣

儲多啲人先啊 唔行都得架各位！

恐怖分子清單

冇知名人出黎聚唔到
都要靠佢地

咁有pt 咪拎出黎反駁，人地語氣可能難聽d但都講點解唔支持去，兒登仔一味就屌佢又無pt
兒登仔一味淨係識咬人禁個制負皮，比d 理據嘛
快手又負皮又屈我毛啦

PUSH!!!

上到喎

銅鑼灣出定天后出？

儲多啲人先啊 唔行都得架各位

民族自強，香港獨立

現場電車廢老司機疑似加速衝向遊行人士

13:10 波斯富街

擺街站咪擺街站囉，最多咪唔理佢。呢個時候最緊要夠人

有一部分就行到188

係，一定set陣閘停

恐怖分子

一定要black bloc
現場好多cam

警員在銅鑼灣崇光百貨外舉藍旗
24.05.2020 13:02

有網民發起中午在維園舉行祈禱會，以及下午在港島遊行，反對訂立港版國安法。在銅鑼灣崇光百貨外，一批市民聚集在行人專用區，防暴警察開咪警告市民有可能違反限聚令，又警告現場擺街站的人民力量譚得志已違反限聚令，要求他離開。譚得志就反駁，他只是舉辦健康講座，理應獲得豁免。警方其後強行關閉他的揚聲器，並將他帶走，附近的市民指罵現場的警員。到接近下午一時，警方在崇光百貨外舉藍旗，示意現場的人非法集結。

警方又在多條主要幹道，包括窩打老道、吐露港公路、西九龍公路及西隧港島出口，設置路障截查車輛，又在多個港鐵站駐守。在西區的中聯辦，大批防暴警察進駐，並在出入口設立檢查站，附近道路亦加派警員巡邏。其中一架水炮車，已停在中聯辦附近，另外兩架水炮車及一架銳武裝甲車，早上經西隧駛往港島戒備。九巴表示，因應銅鑼灣最新交通情況，駛經一帶的多條巴士綫班次或會出現延誤及調整，可能會改道行駛，呼籲乘客請預留充裕的出行時間。

修頓對面頭先有十幾隻狗

駱克道向前向灣仔行緊

銅鑼灣狗多過人點搞

SOGO 藍旗!!!!!!

人呢？

感動 由絲打帶頭嗌 香港獨立 唯一出路

比d耐性，好多人出緊，塞滿銅記先郁

冇人想知你係邊度影相呀

估唔到今日好撚多人

要繼續補人！

尖沙咀路線

有好多人塞緊車

現場懷疑發現圍捕網,立即後退中

手足加油呀！

要夠人多圍翻班狗

你出去咪知

現場好多人仲叫五大訴求 想點 唔係反國安法咩

仲未多 有啲仲出緊黎
啲狗條條隧道搞到得返一條行車線
大塞車呀依家

立場話行緊北角？？

今日都啊多人死得喇
單野仲嚴重過送中

立場影緊狗狗係咪諗住截龍？

唯一出路

消房局出面一行車隊往sogo 應有十幾架私家車貨van上邊勁多便衣

行番去呀！

行緊出馬路

點解係獨立唔係5大？

咁樣好難connect國際

係現場大家唔好亂叫啦

人呀

留意啲車有無車廉

港島區要人

香港人！assemble!

推呀

好多人
Hocc吹雞

真開始多人

多人

#銅鑼灣
1311 鵝頸橋下公廁位，駱克道，有大概30個防暴，聽到佢哋話: 等佢哋行住先，尾嗰陣少人就出去拉，而家喺呢度哩埋先

From tg

訓左幾耐？

要送頭不了

有部分已經行到灣仔街市

#銅鑼灣
1316 銅鑼灣景隆街外近海皮8-10黑防暴向灣仔行

咁撚多人你同我講冇人喂5毛收皮啦

人多就唔會送

塞爆plz

13:13 登龍街重狗

狗：仆街了咁撚多人 縮番入老母個西

再疊馬啲

狗：今日遊行雖然冇發出不反對通知書 但我地都酌情容許市民表達訴求 證明國安法唔會影響基本法下市民集會遊行嘅權利

請便

你點知的

軒尼詩道真空，應該係想我地向前行，夠鐘就前後左右夾落黎

鳩嗚

減價

多人真係好難俾佢地做到野

Sogo shopping

大隊行緊馬路

前邊同中間唔好斷

標準唔肯聽其他意見既人既回覆

講咁多做咩出門口啦

block 5毛係最 on9 嘅嘢。以後人地帶風向你都唔知。知己不知彼，點赢啊。

收皮啦
獨立啊

依家任你聚人
度曬圍捕網劇本,TG 放題走唔甩

我覺得今日唔好行金鐘方向好似好d，班狗一早set好，放得你地過去都唔洗旨意走

行緊

唔該各位包好啲眼耳口鼻頭髮
仲有咁多人得個罩

wow 好波

#灣仔
1317灣仔 告士打道稅務大樓對出
1eu 向金鐘方向前進am 6214

所以要人！

香港獨立
唯一出路

咪再行金鐘

好撚多人

防暴突然敗走

向東行喇 仲去灣仔托咩

今日選擇唔出 聽日冇得選擇出

突發 1315

全部新巴城巴車唔入怡和街。

所有經sogo巴士唔會停。 Hysan都開始無車返南區。

Source: 友台港島交通台

5毛收皮啦

今日終點係修頓

加油，，大家

啱呀

唔好再講五大訴求啦好嗎？

香港要獨立先有得救

咁每個人都可以評價呢次活動 我個人見解驅使我唔去 所以打出黎
點解剩係可以接納一種聲音？

極和平下,唔開得槍

20防暴敗走
隨時開打!

Diu又話行街
而家個個出哂馬路

早晨，8毛袋穩喇！

今次流水一定好多人
佢最多告限聚同非法集結
今日預撚左佢地tg啦

感覺唔好向灣仔方向行好啲

野己掉
防暴上GEAR 隨時TG!!!!!

要再多d 人

好撚多人呀 出黎啦

路人好多

原因? 建議?

原地企?

Sogo對出掟緊班狗

鵝頸橋推緊向sogo方向

所以公義、自由都會遲到

#銅鑼灣 🔴
1320 駱克道波斯富街交界360度有狗，包括至少40綠狗20速龍

睇落老銅唔算好多人.....

可能係請君入甕，小心

修頓有兩豬籠一衝等緊

防勇瘋狂攻擊中
隨時火魔

劇本出現啦

好多人啊

now睇到已噴椒

出到黎比我預期中少人好多

防暴多發胡椒球槍!!!!!!

好多人行左

黑警今日 唔係完全唔比行

係要你一路來人 一路走
完全聚唔到人

樓上五毛多撚到

目標係SOGO行去修頓, 或者掉轉
但唔好修頓/SOGO就即散, 行多兩條街轉去第度先走

係去第二到佈防 準備包抄

多人被捕!!!!!

拉咗一人

防暴出椒手足小心
行返街啦唔好行馬路啦

攻佢啦，依家無back up呀

佢地自己狗黎
交戲話唔和平拉人非集限聚暴動

玩咗成年仲覺得班狗會突然敗走

咁你出嚟咪有人囉

戇鳩 咪輕敵啦

突發

銅鑼灣開左槍

大量防暴突然衝出!

拉左人

tg 左

近波斯富街有人被捉

TG

所以好多和理非
都怕撚左勇武
原來唔想佢地受傷都唔得

Tg左

放左tg

開咗tg

TG左

我都無帶

Tg

修頓防暴落地

老銅多發TG!!!!!!!

tg

久違的TG

cwb有手足被捉 狗想發難

出左啦 就係見到都叫有人但有d失望

冇人

向番自己吹

防暴瘋狂TG

有無相 教手足

tg cwb

開左tg

射咗tg

tg ed

*2

賤種5毛又扮和理非玩分化

比我預期好

起碼夠人行馬路

狗都未戴哂罩就放

催淚彈？？？

TGTGTGTGTG

TG己放

銅鑼灣邊到tg?

10個po圈2個

根本人多就贏 一係殺晒幾萬人囉

蛇王2對出

波師富

立場直播有

放左六粒

D煙吹反去班狗到

二期 開左實彈

咩事？

Tg tg tg

綠狗已上嘴 大家小心 準備射野

放緊催淚彈

催淚彈小心

人多就係唔得輸

icbc

屌又有人忍唔住扔野屌狗？

扮乜啫你 P牌狗 你死全家啦

波斯富街

希慎對出前面

‼️13:21 #銅鑼灣 波斯富街TG

藍橋

手足歸位!!!

邊條傻仔放TG
班狗都末上豬嘴

pish

#銅鑼灣
1325 時代對出20綠防暴上豬咀

睇你有冇特別野搞, 條街唔夠多人既情況下包到咁密實只會引記狗隻注意

扔唔扔都出嫁啦 第一日出黎咩

波斯富街大量防暴集結,準備向灣仔推進大圍捕!

吓 堅唔堅？

班狗帶罩出動就預咗會有tg

綠狗已上嘴 6發TG 波斯富

去緊cwb

再射 快速推進

收皮啦p牌得罪你呀 你起撚左我底先嘈啦撚樣

吓？

Source?

叫慣咗。

好危險，返屋企先

收皮啦你

唔扔就唔放？

唔好激嬲中共？

極大量防暴衝出
多人被捕!!

修頓外五豬籠兩衝

突發

有瘋狗唔理上司 狂射 TG槍

小心

希慎門口 狗放左 9 粒 TG , 向 SOGO 推進中

收皮啦 屌你老母

希慎最少10發TG
近百防暴向SOGO 推進

uu

向東行

大家散水 快 下次再玩過

大成功！

起碼個人特徵都要遮遮先

唔關事 現場好多cam同記者已經影晒

你咪就係恐懼L囉on9

收皮啦屌你老母

老實講 人多都唔會贏
只係睇下可以拖多幾多時間

軍政府宜家做到咁 有咩佢真係唔敢做

呢條友鬼鬼地 我追蹤左 各位勿跟車太貼

企 開 啲 比位跑

堅？

water

消防幫狗開路?

agger
有畫面嘅話已經達到

落單下場就係咁 講緊以後十年

尖咀有sogo

sogo tg

你返屋企訓啦

唔好送頭

射左催淚彈

手足 再見

1327 #銅鑼灣 銅鑼灣廣場天橋再次催淚彈。
#公眾安全情報

推推

你唔扔野佢就唔放?

出尖咀sogo

得啦
block囉
我係和理非
有反送中開始
都唔想有勇武出來
係抱住唔想有任何人受傷
總之好似你地咁送頭法
先係同路人

一早block左

唔喺現場收聲！

TG左其實可以預備散啦

Block左

希慎防暴大追捕!!!!

出來

排隊去感謝祭

Thx

一睇就知on9仔

應該都會上國際新聞ga la..
各位手足無需硬碰, 萬事小心..

做乜鳩

detail?

block左條on9好耐

一早block 咗 唔洗理佢

又一個自我中心勇武

出左tg,散啦
唔好玩乜遮陣rb

波斯富街重狗到

希慎己關

屋企要人

港島玩完，過尖嘴，個個星期同佢打哂咁多個旺區

Stand News 立場新聞

【1325 銅鑼灣】
大批示威者走出軒尼詩道行車線，往灣仔方向前進，期間有人向警方防線拋雜物。警方在銅鑼灣廣場對出位置，制服最少一人，混亂中警方施放了催淚彈。

企疏啲

又捉鬼。

Be water
港島唔係一個好地方打

設緊包圍網

成班負皮做乜尻 未試過喺前線有人屌完狗之後自己走佬搞到人地比人拉？

你唔主動扔野起碼冇咁快開槍先

hysan落閘？裏面仲好多人

閃水過九龍啦

咁快

TG吹向海

請向九龍方向嘅手足迴避

鵝頸橋block左

成功了d咩阿 冷氣軍師

收皮啦 同個班 話抗爭變質既同一口吻

Be water, 玩商場

有TG,散得，轉18區算啦

銅鑼灣 灣仔中間

成堆人停左係度

仲有其他出入口

尖嘴旺角，我要經濟繼續死

真唔真呀

係唔係可以轉場

射咗1/2粒咋喎，live

港島玩完，立即轉場

預計之中,本身都好似話係鵝頸橋佈防

警嫂由銳武去緊銅記

銅鑼灣百德新街TG

冒住武肺都要發夢
仲要食放題，真係屌你老母港共

咁又唔好咁講，dum d咩先
要用返呢個武力咩？

雖然你話今時今日人地做咩都得，但都唔好downgrade自己人呀

去到5月仲想玩分化和勇
你地呢招out撚曬啦

放tg果時應該要走啦

SOGO 向灣仔方向,TG 放題20發

國產個 D ？

APPLE 消息指

裝甲車 水炮車 可能已開往銅鑼灣方向

放tg 換衫 入商場購物

報哨

SOGO有分店！

你最撚忍得，街都唔撚出
屌你老母

散哂

灣仔有班俾人困住

How to only 1/2?

都on9 不如你屌唔出街咪無事lo

大把人塞緊車嚟
班狗就係唔想比大家聚到先狂射tg
再係連登叫轉場

中曬

修頓外過百防暴，無可能前進

玩少陣連登 focus現場啦
Keep住有comment 果班一定唔撚係現場
屌 熄app做正經野先

警嫂同銳武由支聯辦去緊銅記

射完先舉旗，不如咪撚舉啦

咪再理上面條on9

收皮啦你

根本連表達民意機會都唔俾
真係cls

唔屌狗=差佬唔會開槍
繼唔好得中共之後有唔好得罪popo

未撚停過呀

咪係

係真都唔奇之前開半年上咗癮，嚟幾個月又冇開發癲唔奇

咁你咪認證左
同你唔同意見就一定係敵人依句說話囉
咁和理非叫你地唔好亂來
要be water
都係敵人啦? 係咪呀?

百德新街又TG

M記橋再tg

散唔散 由現場人士決定

298二狗車向修頓

唔想有勇武 你7月就玩完la

tg放題

百德新街

第一日知咩

俄頸橋公廁有防暴狗埋伏

高下立見
班狗無顧慮架啦

大把人依加去緊

SOGO 門口 再次大量 TG 發射中

算啦 佢哋咁得閒喺度覆你咪又係冷氣軍師因為被捕/受傷嗰啲唔係佢哋呀嘛

今次真送頭，
仲話shopping喎
食TG放題咩

冇話黑警係啱 問題係咁做無意義

1.扔野傷唔到狗 除非係強水
2.扔野比晒藉口佢地射tg 話示威者挑釁在先

佢真係未瞓醒

冇車喎。

sogo tg 捉人

係咪算達成到目標?

同佢死過 天滅中共

繼續自我中心啦
始早全宇宙都係你敵人架啦

apple話水炮車從中聯辦出發

唔好鬧交
各自努力

我屌

你就一定唔會送頭啦

水炮車

收嗲啦p牌仔

你一開始係撚咁講
送頭最開心叫好意
我屌你老母都係想你老母性生活好咋

水炮車已出 散左先 一陣被夾就仆街

點解冇雞尾酒

1329 #銅鑼灣
#民防安全地圖

拎到個畫面就夠

屌你老母臭閪，講到班狗係受害人咁，死全家啦冚家鏟

灣仔教堂外約50 防暴

撚同你呢隻5毛p牌同路人

已經佈曬防等大家入去，自己行量，萬事小心

冇錯 無謂為啖氣 傷到狗我絕對同意

各隨道都好多狗

等你

唔好戀戰 圍實哂

開晒tg 畫面撚滿足未

修頓set 左 roadboard

轉場轉場

勁多ss未出都搜到啦

你老母唔出街咪唔會比人屌囉

無邏輯就收啦

你老母做雞俾狗屌緊呀

事實係一年前仲比你行

有畫面了 出左警嫂 要be water

唔出唔得?
唔出又係分化呀？

差水泡車

你班冷氣軍師同我收收皮先 有咩出黎同手足講

階段勝利。

其實夠皮散得，文宣話港人被禁聲就得

警嫂同銳武由支聯辦去緊銅記
請嘗試離開包圍網

佢打始早添呀

我哋係咪冇plan B?

點解班狗今次咁癲

個post好撚多五毛

菲林明道果班小心 後面俾人截晒

人人

開唔開鎗 唔係扔唔扔嘢 決定

1點幾就出TG, 班SS已經毫無顧慮, 只要瘋狂鎮壓就得

有人要切啦
好多人呀
Yeahhhhhh

狗總外鋭武水跑standby

食黃店

係西環出發左啦

[red]( Show Blocked User - 成日輸錢郎 )[red]

有邊次唔顛

鬼叫有人又忍唔住手扔野咩屌 而家都唔知去邊好

12點幾果陣又係 啲狗係前面個個叫黑警死全家、香港差佬屌你老母
除左發洩真係唔知有咩用 激到班黑沖過黎又拉幾件

不過算啦 實有人話你係咪佢都拉架啦

次次都係啦

呢個軍力, 聚到一千人行到10分鐘算叻仔啦

有邊次唔係

又話真和理非點人數行
又掉野又rb

推 出黎行街呀

差實彈掃射

#銅鑼灣
1333 告示打道百德新街 2EU緣百德新街 往銅鑼灣方向

#灣仔
1334 約60防暴持盾軒尼斯道灣仔修頓外向金鐘方行移動 有旗手（藍橙）

#灣仔
1335 莊士敦道灣仔道交界 2閃燈 EU 停泊

Fake

各位記住今日目標係向國際展示民意
一定要諗方法聚人
唔一定要有行動，但一定要夠多人

你講呢啲有鳩用咩 咪鬼理佢啦

做咩要屌人?明明前幾日講緊個目標係聚人出嚟表態拎畫面俾外國睇

放負撚又出嚟

你瞓左幾耐?上年已經係咁

Real

今次冇不反通知書

28 號係北京表决，要圍北京先有用。

#銅鑼灣 京士頓街
1335 2豬1eu 3私家車 防暴落地

你訓左幾耐
之前有不反一堆和理非行緊都可以話停就停
然後tg

有同無咪又係一撚樣

o記條撚屌台戲搭好未？

冇不反 殺曬人都得

商場冇落閘就入去消費食飯，事實上而家係lunch time

今日係佢哋預期之內

帶美國旗算

今時今日重有人覺得平民look 就唔會有事
一定要black bloc 呀

200萬和理非遊行已經嚇親777同上面
做任何事都要知進退，要俾下台階人

唔好帶小朋友出銅鑼灣

#灣仔 🔴🔴🔴🔴
1336 警察總部對出一水砲車一銳武

等左呢刻好耐

香港獨立
唯一出路！

Fake 你老母啦
個兩架電車位置係啱

rb基本嫁喎 和理非都接受到啦

你鍾意啦大家心知肚明，話你係五毛都係一種聲音黎，每個人都可以評價你呢句說話，你唔同意都好希望你識得接納

Be Water

有無通知書都係咁 班畜生

分分鐘個國安法唔立即生效係為咗呢個時候一網打盡
之後就可以當無講過，

就到銅鑼灣啦快啲離開包圍網

分域街

扔野真係搞鳩其他等緊行既手足

#灣仔
1336狗總外軒尼詩 1號水炮1裝甲 往銅鑼灣

幾千人對十隻狗
掉都正常
唯一唔正常掉得唔夠多

繼續扮

北角電氣道
防暴旅遊巴落地

唉，我真係好心痛

嚇親笑撚死人

點解個blocked user咁多人quote

班狗喺前面 後面都成堆人起哄叫黑警死全家、屌你老母 唔好話我幫黑警 但呢啲人真係仆街黎 害死前排手足

叫完係爽啊 扔完水樽係爽啊 爽幾秒囉
傷唔傷到狗？

狗灣仔防線正由修頓向老銅推進包抄

鵝頸橋大量綠狗罰企+藍旗

目標已達，散

#銅鑼灣 🔴🔴
1335至少4鬼私2豬 京士頓街停泊，有最少30防暴衝緊出嚟
‼️小心包抄‼️

有畫面先

今時今日仲有連登仔屌d黑警亂鳩黎
好撚on9呀

樓主食屎

走哂啦？？？

狗由灣仔推梗返cwb

鋪頭落曬閘唔比人避
睇黎收曬黑警ORDER

扮和理非扮得你咁柒

只係聚人即tg放題，呢個畫面俾外國勢力睇到已經夠做

仲有好多人出緊去 頂住

⚠️1335 SOGO 已全面被包圍

請大隱隱於市 暫時BE WATER 融入普通市民 扮一下

換唔切衫呀

咁都影到 犀利

今日果然狗力充足

又一班人送頭

網上吹話出黎行真係累死人

屌你真係笑撚死我

差唔多啦今日, 襯依家損失仲好細就離場啦, 食幾粒TG同食成日TG無乜分別

人多反包圍

無共識

push coming

掉嘢有咩問題 外國遊行都係咁
推上Twitter reddit等外國評價
要贏國際線

屌你個閪腦真係唔知咩構造

沉默的抗爭： 我是一個獨家村，我最喜歡一個人行街，在街上看看我曾經熟悉的香港。 在街上碰見同樣的人，大家心中都明白，我們選擇了同一道路。你不需要跟我打招呼，我都會知道，我雖孤單一人在走，但滿街都是同樣信念的人！
香港街頭，你會發現，很多時都滿地狗屎。獨家村們， 骯髒的路，你就不要走了，條條大路通羅馬，香港到處是美景。見到狗屎滿地， 惡臭難頂時， 不妨走進商場 ，或另覓地方， 繼續我們的行程！！！

返得屋企， 未出唔好出

統一外兩豬籠一衝

轉九龍？

未警告就射tg 投訴班狗

中央圖書館推緊去老銅

防暴警在銅鑼灣發射多枚催淚彈
24.05.2020 13:26

有網民發起中午在維園舉行祈禱會，以及下午在港島遊行，反對訂立港版國安法。在銅鑼灣崇光百貨外，聚集在東角道行人專用區一帶的市民越來越多，並高呼反修例及港獨口號，大批人其後沿駱克道往灣仔方向移動。下午近一點半，大批市民衝出崇光百貨外一段軒尼詩道，佔據行車線，防暴警察在隊頭向灣仔方向後退期間，有市民向警員投擲雜物，防暴警察制服最少一人，並向人群發射多枚催淚彈。另一批市民亦在灣仔電腦城外一段軒尼詩道行車綫聚集。

較早前，在崇光百貨外擺街站的人民力量譚得志，被警方以涉嫌非法集結拘捕。

警方在多條主要幹道，包括窩打老道、大欖隧道、西九龍公路及西隧收費站出口，設置路障截查車輛，其中在大欖轉車站，警員登上多部巴士搜查，防暴警察又在多個港鐵站駐守。在西區的中聯辦，大批防暴警察進駐，並在出入口設立檢查站，附近道路亦加派警員巡邏。其中一架水炮車，已停在中聯辦附近，另外兩架水炮車及一架銳武裝甲車，早上經西隧駛往港島戒備。

百老滙第一間落

開花有冇得諗

依句講過幾多次

快 D 救人。

離開包圍網

Sogo仲有冇開？

唔夠人wo 又話有一百萬人？

可能返哂屋企

本身齋行直頭係堆狗隔兩條行車線佢都唔阻你
係要掉野，又唔痛個下先正

200萬人嚇親777同上面

洗唔洗搵返上年六月新聞稿比你睇？

CLS 個post多5毛到
唔使理佢地

縮窄緊圍捕圈包捕SOGO 果面

冇火魔 條街得少少人就出水泡車

國際戰線已贏

炮台山重狗

的而且確，成隊sogo黑警係退緊由你起步，行到幾遠我唔知

但一掉野就四方八面衝出黎清場

畀你老母臭閪臉

殺咗咁多人

拉啦屌你

#銅鑼灣
1340 鵝頸橋億世家前多架豬籠 加多一架私家車 車牌VR9576

我唔咁講你地會咁遂個覆我?
我苦口婆心，長篇大論
你地又會理咩
變左就認啦
變左唔認先係最驚
連自己已經進入輸既地步都唔知

灣仔推梗去cwb 夾梗 cwb手足變返街坊先

( Show Blocked User - 陌生的人人 )

送你老母

掉野咪有藉口拉勁你

收皮啦 冷氣軍師

小心大包圍

未FC，水炮車中聯辦出發，各位小心

佢傷到狗我贊成

但屌你老尾扔雜物扔水樽 人地防暴全身甲有撚用 搞到又拉幾件

好多次啦已經 搞到好多和理非都唔敢出

已經blocked個傻鳩

口號都唔叫得出黎遊行？
定真係行街

咁和你sing 就得啦

以後遊行示威=意圖分裂國家同破壞社都安寧

出TG都有得反包圍？

民主黨重係度擺街站呃錢
比人屌緊

跟住佢話警車黎緊啦你地散開

唔阻？

你訓撚醒未

咁你咪繼續勇武囉
冇人阻止你

收嗲啦屌你

岩岩一大車綠色野由九龍城警署出發

以前4、5點打後先開始趕人
依家一開始就嚟料

你知唔知人哋特登？

咪玩啦巴打 就算冇人屌狗佢都會搵啲籍口tg
再唔係放幾條卧底狗

去晒睇樓買樓搞移民喇

手足要平安

收皮啦你 你又死左去邊 係屋企上連登？

班所謂搞手講完遊行就潛到落地核啦

講掉野呀天才

皇室堡被困遊行人士恐慌式大暴走中

收嗲啦

屌你老母啦五毛閪

唔使同五毛嘈

個時未開始殺

熱狗收皮啦

走啦，唔好浪漫主義同戀戰。

1340 水炮車正向CWB前進, 糖街黑旗

兒燈仔會話： 你瞓左幾耐 你點佢都開槍架啦

事實擺明就係成日有人忍唔住屌狗、扔野 啲黑警先搞事，唔係話佢地啱，但係你地的理比晒藉口人地

轉去尖咀

警嫂係中聯辦開緊過黎

block佢

全部隨道，去港島既高速公路都有狗，去既自己小心

由上年開始出反對通知書開始已經好鬼早就出彈啦，你訓左好耐？

我發覺你真係好撚戇鳩

其實今日算完成任務

上面條友話黑警死全家都驚激嬲黑警呀天才

移家出可以去邊？

蘋果live
灣仔防線向老銅推
唔知係咪收網

係啲低能仔忍唔住扔野

所以幾時都話
利撚係全世界最低質既球迷

過一陣又陣地開拖
一堆人又狗咬
然後告暴動

銅鑼灣以信和ISA為中心已經過一百防暴

大家可以去第度行街街

繼續出 be water

又係例牌set rb引狗

蘋果FCED啦
銳武護住水炮出緊黎

港島東, 天后都仲ok

1342 #銅鑼灣 #軒尼詩道 #SOGO
防暴警察繼續駐守sogo，其他地點的防暴警察開始追擊遊行人士。
#立場

冇錯

唔需要回覆佢哋

得幾千人 早d射tg早d收工唔好

就係冇
武力差距咁大 唔通用人盾戰術咩

出得去行，但又恐慌？

唔係反對掉野，只不過今日共識唔係應該影相數人頭咩？

加油💪
利申 屋企睇直播

D商場有冇關？

返哂屋企啦

想知

轉場

九龍等

屌是但啦
結果就係咁，你係度拗d 雞毛蒜皮就縮返入老母個西啦

轉場離開港島先

唔好激嬲防暴

正想出門
俾狗搞一搞 車費都慳返

依家唔出等幾時

搭mtr 去下太古行街又得
去TST 行驚安又得 不要戀戰

呢d post 梗係同五毛嘈啦
唔係邊個幫手推post

咁你講完又唔係做講黎做乜
姐係街邊有痴線佬你撩鳩佢就預左開拖
你撩完佢佢發癲係預料中既事喎

大家入左錢未

咁你咪覆佢囉on99

我淨係知d 和理非上哂sogo shopping 中，等時候再出去shopping

包圍曬恐慌好正常

搜到 4 碌起跳。

你利狗但我都幫你推
大是大非當前

肥佬堅講到明
你地唔捐都得 埋黎睇下啦
咁都唔明？

以往3點集合 5點先齊人
約1點都有咁多人算係咁啦 未計疫情同冇不反

支共呢一刻邊可能俾你聚到人
一個畫面隨時可能影響國際形勢

九龍你去左未

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日一有過百萬人以上集合到
支共個弱智大話就無得講

睇你個名就知戇鳩仔

東角道 銅鑼灣D1出口對出小心包抄

咁點遊行呀 靜默遊行？

咪撚柒quote啲垃圾五毛啦屌 推番資訊

同佢排隊啦

熱狗 好易認 唔洗覆

WJ2217旅遊巴，見到小心，上曬車向CWB 進發

其實政府出呢招係想市面平靜+針對文字言語行動，打壓反政府人士停止國際線制裁

政府驚嘅係遊客唔黎，商家生意差執笠，鋪租回落/租唔去
遊行，班人個個星期燒垃垃/狗放催淚彈，已經足夠令重要商業區死咗大半年，攬炒階段性成功

國際線制裁，又係政府唔想見到，攬炒又win

要攬炒商家佬，遊行係唔需要長時間，班狗放兩個催淚彈，已經令呢日嘅經濟死一整日

你可以推啲有資訊嘅回覆

根本就算屌唔屌狗，掟唔掟野，班狗都會發癲

講緊你條TVB 波台狗?

而家先估到咩 十一月第一波尾聲時已經係咁
而家第二波開始 要諗吓點有效啲 我諗唔到

#九龍城
1343 太子道東 回旋處附近的富豪東方酒店巴士站 一衝一私家狗車截左架的士 查左2個黑衫中年人

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法遊行】
防暴警察於銅鑼灣鬧市施放多枚催淚彈及胡椒噴霧。

人大將會審議繞過本地立法的「港版國安法」決定，有網民發起今日在銅鑼灣、灣仔一帶遊行抗議，大批警察在銅鑼灣至金鐘、西環一帶戒備、港九各處亦有不少警察截車檢查。

警察早前在東角道拘捕人民力量的快必，指他的防疫街站以非法集結。
在銅鑼灣崇光百貨及希慎外，警方舉藍旗，呼籲在場人士離去，否則可能使用武力。

及後大量市民走出馬路並高叫「香港獨立，唯一出路」「光復香港，時代革命」等口號，警察一度後撤時向記者噴胡椒噴霧。

攝/ Cezzna L
@ USP United Social Press 社媒
#USP #USP20200524 #銅鑼灣 #反惡法 #國歌法 #國安法 #催淚彈 #胡椒噴霧

手足加油💪 睇路

統一打後至中銀無狗

平日商業區先係春袋

道理大家都明
問題係咁大班人出咗去冇咁快撤退到 要時間

有無係現場呀你？
佢地講到明唔捐錢都行過睇下
民主黨今日拎到民政署許可擺街站

咁都唔明？幫手聚集人呀

👍🏻👍🏻

灣仔個邊推緊過CWB
小心！

Indeed
Dun make stupid people famous and focus on the march

人地set個場俾你地聚，盲反唔係咁嘅

講緊黑警死全家呀
屌你9唔搭8
姐係你撩鳩d癲狗你覺得佢冇反應？
你訓左幾撚耐？

依個位要圍你好易

條友五毛黎 我block左好耐

撚有過百萬咩
過八萬都偷笑啦

利申係sogo行緊街

幾時都有班熱血撚係要做啲野先至覺得係做左實事，又吹行晒真係淨遊行，不過都預左

叫光時 獨立人地都唔理你
一定要喺人面前屌人老母？

試下有藍屍喺你面前屌你老母好嗎？明知班狗一比人鬧就失控

你叫你比人拉唔緊要啊 你害到其他手足啊

入錢入錢入錢

大家搵個地方食飯啦

唔好再覆五毛

唔好再覆五毛

唔好再覆五毛

你話係就係阿？
200萬個次 有幾多個頭送撚咗 你又知唔知？

冇
我就係咁認為

佈防 已成功

全部轉場

全部立即轉場

而家支共根本唔會理咩國際形勢
佢只係純粹打壓

你係屋企打飛機扮乜野

未出姐 仲好早

怡和街已封

同意
頭先老銅狂放煙 希望手足be water
今日好難聚人 頭隊行到去灣仔班手足真心勁

企Ｎ咁耐，入１蚊都得

比呢句說話呃咗好多次，邊次唔係走剩幾十個

新聞話今日部署左8000隻狗
單單銅鑼灣已經有2500隻，加上水炮車裝甲車
其實銅鑼灣已經好難突破

而家嘅任務係要安全全身而退
可以逗留一段時間，但最緊要人冇事，小心注意周圍環境

cwb極重狗

真係唔好衝

大熱天時

等班販冰兵著住重GEAR鳩企一整日都好

睇清前因後果先屌啦

總有啲衝動撚會走去同狗對侍 攞野扔人 害撚死大班手足

呢個真呀

1347 #銅鑼灣 駐狗打算夾攻 #灣仔

而家出

被困灣仔至銅鑼灣嘅應該無路走，自己搵地方hea住先

你老母被狗屌 你知唔知

#灣仔 🔴🔴🔴🔴🔴
1348 一水砲車,一豬，1eu,一銳武 由警察總部向銅鑼灣方向行駛

係喇 冇晒人講黑警死全家黑警唔發癲
根住下次出黎齋叫五大訴求班黑警又發癲就五大訴求都唔叫得

戇鳩

警方：有人投擲雜物需要施催淚煙驅散
24.05.2020 13:48

警方表示，在下午1時許，銅鑼灣有示威者霸佔軒尼詩道一帶的馬路，多條行車線受阻，大量巴士及電車等車輛無法前進。警方指，有人向警察投擲雨傘、水樽等雜物，為制止暴力行為，使用最低所需武力，包括施放催淚煙。

警方警告立即停止違法暴力行為，會果斷執法，呼籲現場市民盡快離開。

有裝切忌搭船

中共明知主流民意反國安法，梗係唔比幾百萬人出嚟，只要唔殺人基本上乜都會做得出

數左大概加埋一千隻狗左右

中環果啲未數

張床要人

國際制裁先係最致命，我地要做推手

你講下

唔好覆熱狗 好易認

唔得就轉場，Mission Completed

唔知係狗的卧底，吹雞話要去中聯辦。大家唔好中計

你老母中肺炎死添啦

#銅鑼灣
1350 三十防暴維園外

個箱有無錢？

大廈上面係咪有狗

準備去灣仔夾人

銅鑼灣cleared

#1651 我覆左你
你肯覆返我未

依家出嚟 可以去邊？

一定有唔洗問

依家由唔好激嬲共產黨變成唔好激嬲班狗
試吓唔好對住同路咁冷嘲熱諷

kln

重狗

熱閪死班狗

去食飯

個度又開花？

狗係銅鑼灣同灣仔防線已經佈完

小心收網，記得跟大隊唔好分散落單，注意周圍環境！

有冇手足可以提供現場可用交通路線？

軍器廠街有3狗車去緊cwb方向

咁總有阿叔阿嬸去捐嫁
好出奇？

港島 極重狗 自己衝量

唔好去港島

建議大家係行動現場post減少覆三毛，推翻有用既資訊好過

1349 #銅鑼灣 SOGO外藍旗，要求民眾及記者離開，短期內可能推進。
#公眾安全情報

又比晒藉口班狗

啲衝動手足真係好on9 已經好幾次了
試過幾多鑊啲人屌完狗自己跑走 搞到前排手足比人拉啊？

醒下啦連登仔 唔好同我講咩你做咩佢都開槍架啦
事實係有人扔雜物 班狗就有藉口出黎開槍

本身班狗見人多都唔點理

講事實都俾人屌
黃衛兵係大撚哂

正常都唔去啦幾日前運曬裝備入去

唔好話冇路
mtr仲安全

水炮車狗乸岩岩過左修頓

反恐，更係要反車輛，
散去各區商場，拉閘。

人哋set咗個場聚人啊，明未啊？

狗總天橋有防暴

ＨＯＬＤ住，依家圍緊，未過海就停留係原來地方先

#天后 🚨
皇仁對出 防暴從後追向炮台山方向
天后走得甩嘅寶寶好快啲換衫先
你哋完全係俾人斬開咗

尖沙咀都有sogo

無謂係CW留戰
全港得返港島咩

咁事實你出黎唔係為左叫黑警死全家
你叫完又冇用
又唔係你既目的
不過你話我知講黎做乜？
姐係你出黎唔係為左做好個目標？

1350 #天后 #高士威道 約30隻防暴狗落地
應該會衝

灣仔見到水炮車

驚打爛嘢。

sogo 門口個班人唔好咁老定， 水砲銳武黎緊銅記

呢個係資訊post
想講個人感受自己出去開post

On9 掟唔掟都tg架啦 咩比籍口d狗

你係機械人？

咁多野唔set set捐錢？
阮文安都係唱下歌

Ok

出緊嘅可以考慮其他地方

包夾開始

前面灣仔軒尼詩道
後面天后

警嫂入銅鑼灣
警嫂入銅鑼灣

警嫂入銅鑼灣
警嫂入銅鑼灣

你on9 啦，我係狗都識得扮示威者掟野啦

狗由灣仔推到stewart路。 好快夾人。快走

Cinemacity 睇戲38蚊咋

收到風只要講夠一百萬次黑警死全家，詛咒就會實現

又捐錢? 唔破產都唔好話支持革命

中環至高等法院一路零狗

係 岩岩幾隊狗仔斬開左我地
依家好似分左三批人

警嫂到

扔水樽、扔遮，毛都傷唔到班狗

換黎係咩？係班狗有晒藉口清場、射tg搞到好多人吸晒、拉人

唔該呢啲手足可唔可以醒少少 得股衝動冇用㗎 能屈能伸啊 下下忍唔住扔野

見人多都唔點理係你嘅浪漫想像 唔好傻
未出手唔等於唔出手

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
4 mins ·

1348 防暴已推進知至天后
小心包抄

你收皮啦，又黎唔好咩唔好咩，知你最叻喇，係屋企打J啦

啱啱到尖咀附近 係咪stay?

咁撚叻 你教下做咩囉 淨係識一味笑同屌

最後嗰句 笑撚咗

太遲。

見到泛民有位入佢地更加即刻出黎

灣仔需要支援

有冇諗過係便衣狗做

Sogo門口藍旗

銅鑼灣已死，自行考慮其他地方

推左先 要行動po 長期置頂

有冇都清㗎喇，唔通俾你繼續行啊

一定係la 無勇武衝入立法會一定怕la
死屎la 左膠

1353 #灣仔 電腦城 水炮車四衝三籠向金鐘

雖然國安法係一定會立，但今日班冰冰出盡武力既畫面就係要令世人知道國安法係必須嘅，增強立法既理據。

真心要轉場九龍，依家狗力放晒係港島

水炮銳武 集成對出

Stay put

天后既朋友去天后食街食下野先

我個人認為stay下先
我都諗緊過返黎

畜龍

而家去邊？

一架水炮車一架裝甲車一架豬籠車
喺灣仔嚟緊

on撚尻 講緊屌狗你講靜默
叫光時、獨立班狗都唔理你
你叫解散警隊都好啲 係都要屌人老母激9人

記唔記得思穎妹妹尖沙咀個次，
黑警鳩up 屈人擲煙餅，
我當初都唔會信有人咁弱智信黑警d 籍口

班狗應該想夾入皇室堡

SOGO狗扮退 因為警嫂喺灣仔嚟緊

SOGO狗扮退 因為警嫂喺灣仔嚟緊

SOGO狗扮退 因為警嫂喺灣仔嚟緊

好事來，最好TG，場面係越大煙越好，顯示萬眾一心，抗暴政反警暴。

Hit & run 再轉場
講到口臭

喺正包圍網中間，有入冇出

手足小心目的已達就好移去第二度啦

膠都費事比

香城公民媒體 added 4 new photos to the album 【 2020.05.24 】反國歌法大遊行.

【 2020.05.24 】反國歌法大遊行
灣仔即時
1342 軒尼詩道與杜老誌道交界，有不少市民行出馬路。
記者：龍哥

銅鑼灣人請轉場or入商場, 商場開始落閘，狗開始包

你咪戇鳩啦 就算冇人掉佢都會擺臥底入嚟玩串
你醒吓啦 班狗收晒order用盡方法打壓
你咪護住班狗啦

係 所以我經常提大家連登特質

灣仔軒尼詩道銅鑼灣方向有速龍水炮車

1353 #灣仔 #軒尼詩道 #灣仔站天橋
裝甲車以及水炮車到達現場，相信車隊稍後會快速推進
#rthk

已經成年啦，仲屌狗dum 水樽
累死後面 d 手足

屌 唔好戀戰啦 去全港各地sogo行佢老母街啦

#灣仔
1352 60防暴 馬師道軒尼詩道交界往灣仔杜老誌道軒尼詩道交界set防線

我要真普選

係咁架喇
泛民唔屌得
一屌就係熱狗
原因係你唔屌建制

donki

九龍啦 港島已經冇可能聚到

去睇戲啦咁多位

孤城淚-上映場次 Showtime-全港戲院-Hong Kong Movie-香港電影

美軍，將恐怖份子嘅車，先前後攔截，再摧毀。

cut咗高速 d人入唔到cwb

1354 #銅鑼灣 景隆街黃旗

cwb 全面退場 plz

警嫂,銳武到左灣仔英皇
速蟲亦都係灣仔落左地

銅鑼灣人立即開始轉場或者入室內，狗standby 包抄，部分商場開始落閘，一陣冇地方走

灣仔有速龍水炮車, 港島活動已完

主動掉野 真係唔好怪狗射tg

人龍係邊 岩岩到cwb

銳武，水炮，速龍到哂灣仔

到左英皇中心

裝甲車水炮車已過灣仔百佳酒店

我

灣仔

咁勤力 個個post都見到你

唔好自己比佢屌完唔開心就話人黃衞兵先得架

個post 好好笑
屌緊人現場上連登,但自己都上緊

好想去跳舞

未入場既就話你知TST Sogo 有限時特價
Source: 油麻地順嫂

呢個要推

痴撚線
叫口號要講達成到先叫得

唔通我叫五大訴求會幫到我即時落實五大訴求？

出黎遊行就係要叫口號，顯示民意
句口號只係表達既方式，你就連叫乜都自我審查晒

你係咪721 之前覺得唔可以叫光復香港 時代革命果班人

黑警經過希慎

而家集唔集到人係自己區支援？

依家唔轉九龍重想等乜？水炮裝甲全部係灣仔

CWB人立即同我轉場或者入室內

仲講緊水樽

唔洗諗啦
班人唔打唔安樂

對唔住，老婆有左，我驚佢擔心，唔敢出黎，對唔住我垃圾我無用
希望手足你地平平安安

⚠️⚠️灣仔消防局有追捕 快走

早收工冇 OT 喎。

CW SOGO開始清場

🚨🚨⚠️⚠️CWB 極危險 未換裝即換 立即退場⚠️⚠️🚨🚨

鑊鑊都係呢招

其實果次真係有人喺天橋扔野先 又係扔水樽，不過煙餅我冇見到，但起碼果次都聚到人 行左一陣先

家下人都未齊就比咗藉口班狗出黎射tg

班狗次次就係等你班人做野 甚至佢挑釁你先，你還拖扔野就打人 手足永遠做唔到能屈能伸
去到警署繼續叫黑警死全家咩

分化

睇緊電視播逃學威龍3

dllm 黨鐵好似好少人 係咪未食完晏咋

警嫂,銳武到左灣仔英皇
速蟲亦都係灣仔落左地
請向港島東/南移動

睇戲食飯先

1 2百萬人佢想點拉 唔好掉兩個tg 就返歸 企後少少唔會有事

#銅鑼灣
fashion walk 向灣仔方向駛走1340. TL2754
VX3674
VU1619
VZ3574
全白Toyota 七人車

你又知係手足做？

天氣咁熱 唔夠戰鬥力呀

#銅鑼灣
1355 約20防暴封鎖銅鑼灣往維園十字路口車線+管制人流疏散民眾

但總會有人唔肯走

警嫂就到cwb
快閃

呢個唔好去，前後極重狗，好易夾死

銅鑼灣人全部入室內或者準備轉場，狗已準備包抄，商場開始落閘

現場收到上網咩

戇鳩仔
你係冷空房？未發癲前大把人叫緊黑警死全家啦
係撚有人叫先發癲，正傻鳩

1352 水炮車及裝甲車已推進至軒尼詩道及菲林明道交界路口

巴士已經唔停灣仔銅鑼灣一帶 黨鐵重狗

🚨🚨⚠️⚠️CWB 極危險 未換裝即換 立即退場⚠️⚠️🚨🚨

一級警報

你食屎啦

Be eater

收倒

[RTHK] 警方出動水炮車 駛至灣仔軒尼詩道戒備
2020-05-24 HKT 13:52

Sorry 遲到。而家仲出唔出到港島？

屌你啦 有10萬已經比多你

附近果批散哂

唔知後面有無人

SOGO狗扮退 因為警嫂喺灣仔嚟緊

百萬

no

一向都係遊行完咗至衝擊 今日未行晒就衝 後面d人點行

確保安全先轉場
未得就入鋪入商場抖陣先

收皮啦，狗咬人要藉口？啱啱訓醒？

睇場戲先啦

出緊，去尖咀？

轉場過九龍 港島已廢

CWB 極危險 萬分小心

訓醒未
班狗要郁洗撚藉口？

Cwb 會被包抄呀 屌 要走啦

已佈防 去其他地方食下野
唔好去港島

你食屎我唔睇一陣有狗伏無人知咪含撚

睇緊live

OT係佢地定 唔關出唔出黎事 唔好天真 佢地係咪都計到OT 最大數

銅鑼灣人搵路轉場或者入室內

咪撚理佢喇 呢班撚樣覺得乜都唔做最好
見到狗要對住佢敬禮添 「怕激嬲狗 」打出黎個個都弱智

No la

乜原來你仲未升lv？ 手足你岩岩放監？

睇蘋果Live冇人肯睇手機！

事實係就算有d 係便衣狗，都次次有一班手足去前線屌狗 每次都係咁，走就走得最快

今日跑馬 現場人士唔好阻住啊sir跑馬

重罰緊企

睇戲 食飯 買嘢

唔好企定定

咁我依家入尖咀

所以咪話即時轉場

維園糖街多咗兩個 column，行緊去park lane

打少陣飛機
有一萬都偷笑啦

你收皮先啦垃圾

你邊撚到見到有一二百萬人？ 佢就係趁未聚到人就開tg散水 點聚？
成個陣圍撚住sogo啲人 有得走唔走？

由得佢哋啦

書生百用

1358 灣仔 1水炮車1裝甲往灣仔前進

1345 #銅鑼灣 #灣仔 分佈圖。警察正以sogo附近中心進行收窄包圍網，大量市民be water往各方向四散

銅鑼灣好多地舖

屋企要人阿 我覺得佢放tg個下 國際已經睇到

零狗都唔會聰明到經金鐘中環走啦呀嘛

港島人 同埋朋友食完就出。

兵荒馬亂進dup低個頭咩？

#灣仔
1359 灣仔通利琴行天橋20防暴

依家尖咀黨鐵站 stay 緊冇嘢做

1357 更新 幫推

負皮我班人 不如你比班狗拉左入警署繼續叫黑警死全家啦 屌真係成班都冇腦得個衝動 點撚樣做大事

答到我未啊 扔水樽黎做乜尻啊 有咩意義啊班狗係咪會受傷啊

定係想外媒報導 有示威者先向警方投擲雜物，警察射tg還擊

天后大約5-6架警私家車行過

屌佢老味 清場快到

啱啱經過西隧,見到有架旅遊巴上面有老解，啱啱影唔切Sor

激9人 笑撚死 又block得
你呢d垃圾個膽細撚到 激9人 咁你都打得出先好笑

留意返銅鑼灣狗鐵封咗

等手足歸隊

USP United Social Press 社媒
13:58

【5.24 反惡法大遊行】
市民於今午發起反惡法大遊行，反對「港區國安法」及「國歌法」，警方於港島區嚴密戒備。現時水炮車及銳武裝甲車經灣仔向銅鑼灣方向推進。

係啊唔撚洗啊 咁你下次落場扔尻班狗 當住班狗屌佢老母啦

成班冇撚腦

AP直播出晒國際

sogo小心包圍

我都係 轉場？

灣仔內街駱克道狗仔掃街 藍店華嫂附近

#銅鑼灣
1401 銅鑼灣 糖街皇室堡 30+防暴

推 又布袋陣圍住cwb

唔係硬撞，
只要個個星期有水炮車、裝甲車，都代表抗爭持續。

Sogo 廣播2點半關店

啲狗成日都喺度手指指

人哋佈曬防等你哋入局，而家仲叫人出既係咩人，自己諗清楚。而且連登亦一早充斥好多古怪言論

好抵呀sogo d野

#尖沙咀 🔴🔴
1359 尖沙咀碼頭 往中環入口15防暴查袋查身分證

好難講知多好過知少，你咁都要屌咁我都無嘢好講

唔好鬧交

唔知 淨係出咗嚟咋

你話佢地定手足先

pin

想講而家係尖沙咀 出邊好請問

仲唔散等陣又鳩拉
去邊度都好啦

咁你記住當住班狗屌人老母喎 我等你落場

最好扔埋野添 比人拉左去到警署繼續叫黑警死全家

支持掉狗屌狗，不過d 狗衝埋黎時唔好光速閃去後面搵人代你比人拉囉

轉場會去邊？ 要聚到人 唔可以9up

出火先

推呢個

尖沙咀碼頭重狗 中環搭船黎既手足小心

轉場sogo 包硬

警嫂,銳武到左灣仔英皇
速蟲亦都係灣仔落左地
請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網

尖沙咀sogo

銅鑼灣/灣仔人即刻入室內
上下twitter做任務先

銅鑼灣 近灣仔
打算走

附近散哂

警嫂 銳武 嚟緊cwb

SOGO 兩點半會落閘

1357 更新

洗去緊灣仔既 因住包夾

畜蟲係灣仔

港島邊個站出會好啲

係尖沙咀食下野先

最好每星期都有恐怖組織封死cwb嘅場面，代表抗爭未停過。

放野喺馬路班小朋友俾人影哂

今日連出街都驚既人
國安法後係唔係會轉曬去做小粉紅

轉場 尖沙咀？尖沙咀

CWB人立即入室內

tst站

限聚 無不反

佔到路

其實算係咁

唔係踩低自己

推
連sogo感謝祭都收皮 無得入去避

散哂啦 一開始行個陣比啲狗斬開左兩隊
然後sogo再出 斬到我地分左三隊
依家啲人根本四散左

班狗全長袖又面罩應該熱死
可惜今日溫度唔高

咁遲先落

走黎走去行下街
但小心走左入去啲圍捕圈

尖沙咀碼頭有15件藍狗ss

立左法，一拉到坐幾碌，你估仲有冇人

#天后
1403 天后英皇道酒店西行set rb

全線定淨係銅記？衝緊尖沙咀

轉場 離開左個邊先

少少人就吸引到水泡車
國際戰線已經贏

Good，最好每個weekend，都俾香港警暴搞到落閘。

等人答我

一大班和理非喺到都扔冇撚用雜物好有意義
下次繼續 好快冇和理非出黎行大家最開心

銅記

我唔接納 所以清者自清 唔驚你地屈

水炮車及裝甲車駛到灣仔軒尼詩道
24.05.2020 14:00

網上有人發起中午在港島區遊行，反對中央定立香港國安法，大批人中午起在銅鑼灣東角道聚集，向灣仔方向前進，期間有人向警員掉雜物，警方發射催淚彈驅散又制伏最少數人。水炮車及裝甲車下午近兩點駛到灣仔軒尼詩道。

坐船不嬲唔帶裝

好多人黎緊

點得閒呀....

咪係
成班on9 mk比藉口人

淨銅記

1404 #銅鑼灣 #軒尼詩道
黑旗。
#有線

cwb sogo close1430

駁我啦屌 成班得個衝動冇智謀

又唔係捐比民主黨都係捐比612有咩問題

係中資Starbucks 飲緊朱古力，睇住班黑人走黎走去。

「港豬的生活，往往就是這麼樸實無華，且枯燥」

灣仔多手足

灣仔唱國歌

搵落單狗 唔係一大班人先做得野

係呀， 拎撚住個 keyboard 就搞唔到

轉場好似好啲 遊擊好過集中哂走唔到

CWB好危險

咪撚講咁多野 幫手做實事

駁我啊屌你老母兒燈仔 鑊鑊喺前線都有人起哄屌狗之後自己走佬 搞到我都差啲比人咬咗

啱啱堅影唔切，但可以睇到車上面全部都係灰色迷彩嘅人，講大話死全家。

CWB 又藍旗

尖咀聚好冇

扮冇野就走到, 冇裝就更ok

跑馬地經馬場，大坑經內街

佢地遲早會出黎咬 掟野只係提早左衝突
但掟得就搵d有咁上下攻擊力既野啦
掟水樽不如留返黎洗眼

要上山，有路去北角。

#銅鑼灣
1406 銅鑼灣 新寧道加路連山道交界有一衝往利園方向

無端端跑mug9

Source：城市廣播

黨鐵郊遊遊，心宜地方就上去遊遊！

5140
九成全速龍

車牌已經係老解

做乜出告士打道呀

1357更新

#1407 天后地站廿隻狗備裝

ZG 5140

我想改善呢個情況啊 啱想再發生啊你明唔明
幾多和理非嚇塞咗唔敢出、幾多次有前排受足因此被拉受害啊

和理非黎緊... 但想問係咪會轉場？

睇緊3點前個收個布袋 小心

最後呼籲🚨🚨⚠️⚠️CWB 已玩完⚠️⚠️🚨🚨

無可能聚到

啲人一係直接走
一係繼續留港島

清緊英皇一段
小速蟲亦都係灣仔落左地
請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他行緊手足請先行執生

解放軍車牌

駁我啊屌你老母兒燈仔 鑊鑊喺前線都有人起哄屌狗之後自己走佬 搞到我都差啲比人咬咗

淨撚係識負皮 屌你老母 駁我啊

你驚被咬咪企後啲迫你上前線？

ZG車牌就係老解

但係你有牌遊行咩？
一叫光時其實已經拉得非法集結

成班要威比班fd睇係咁架啦

基本上白色van，落簾，都係恐怖份子車。

推 不過平時係夜晚換間？

ZG係駐港匪軍

推
1357更新

祟光又有番人

岩岩行過睇落唔係好多人
行人路都未塞爆

即係害尻前排手足係啱？我唔上就冇人喺前排？

點解唔叫屌狗扔野果啲上前排？

其實收晒成個老銅灣仔皮已經好勁

班狗開始發癲搞路人
手足快啲散be water

狗扮人扔野，你阻到咩？

急推

出九龍 唔好灣仔 有警嫂

#灣仔
1409 水炮銳武到詩尼詩道快樂峰對出

不如轉場，十八區商場

幫手推

好過一早就射tg開槍啦
幾多空裝和理非啊大佬
班狗冇咗失控 都好走啲先大佬

CWB啲人轉場啦

出尖東買煙先

係
星期日條街一個人都冇

當年飛行模式
612都仲有咁多人捐
唔好問點解香港變成咁

班狗慢慢推進你會有準備
但你自動引戰有無俾signal自己友

唔好嚟重狗
轉場

行到灣仔都覺得有啲唔對路，入左餐廳食完野再轉場，大家be water

做乜出行車線。。。。

水炮到老銅

轉場轉去邊？

#北角
1410 電氣道2 豬籠加一架大巴 uk3323
興發街往跑台山方向走左

係 手足小心
隨機應變

傳媒聯絡無Gear? 好唔公平囉

和理非：；想知轉去邊？ 認真問

咁問心 你覺得起哄叫黑警死全家
同扔野既全部係狗扮人？

有好多真係拉咗同檢控喎
現場真係好多人係貪玩心態/發洩
有水樽就扔

安全情況下、唔會害到手足下，我非常讚成，最好扔撚死班狗添 問題係害死人啊

仲要感謝祭

兩狗車five guys門口

尖咀都唔少人

TST碼頭六個防暴

岩岩見水炮車經過

exactly 但班冇腦 得個衝動既連燈仔會話佢係唔係都開槍打人

14:12 now直播
喺維多利亞公園對面馬路啲狗叫記者右轉

射之前佢地會消失晒

轉唔轉場都好
總之出左黎standyby先

盧押道班手足準備路退場呀 小心便衣狗跟尾

你自己唔識be water? 係到賴人屌狗？

而家又叫人向前行

灣仔拉閘聲

好似已經包住灣仔銅鑼灣一帶

警方警告停止違法暴力行為 將在銅鑼灣及灣仔繼續執法
2020-05-24 HKT 14:06

警方表示，自下午約1時起，銅鑼灣有暴徒集結、襲擊警察，並向警察投擲硬物。在軒尼詩道、怡和街及菲林明道等地方，均有暴徒以雜物堵路，多條行車線被阻塞。警方正在現場執法，並使用最低所需武力，包括施放催淚煙。

警方警告，暴徒立即停止違法暴力行為，並呼籲市民盡快前往安全地方，警方會在現場繼續採取執法行動。

負皮撚駁我啊屌你老母

你隻怨婦仲講水樽

顛夠未？

黑警港共會畀你聚人？

請問宜家要去邊？

灣仔道危險

有狗嚟就轉行第度，be water

#灣仔
1412 莊士敦道東行修頓至少2衝增援

銅鑼灣地帶商場
個廁所係二樓呀
一樓係商家用

唔好過港島

1401 #銅鑼灣
SOGO 表示 1430拉閘

唔好理佢啦，佢呢d人日日上網9up，佢最怕兩邊無打起上黎無野睇呀，你明唔明呀

狂燥症

離開港島特別灣仔銅鑼灣
睇場戲/食個飯
自己執生

大家要小心啦

1409 #灣仔 有盾軍裝黨鐵上車往天后‼️

可以去tst sogo行下街

認真？ 驚到時咩人都無

推 1409 #灣仔 有盾軍裝黨鐵上車往天后‼️

就算係痴線佬你唔撩佢都未必發作啦 明知班黑警係癲既 唔安全既情況下都要主動扔野屌人老母撩9人 同面對住個痴線佬揸住把刀仲屌人老母有咩分別？？？

手足好波，班狗又幫手封路
今日記得be water，有狗嚟就去第二度

#銅鑼灣
1414 皇室堡匯豐對出50+防暴，已拉封鎖線

真，場仗唔係一日打得完，大家小心，夠人先好做野

仲係灣仔企街,狗已成包圍網,無陷阱引狗

彈彈下，好有滿足感

小心維園布袋

又累撚死咗一啲手足啊屌你老母

tst碼頭有狗，如果過去要小心

駁啦屌你老母連燈仔

自己獨立思考啦
去到TST咪又係一輪tg之後就要散
分散曬人仲少

未出既就出donki

#灣仔
1416 菲林明道軒尼詩道二十防暴罰企

銅鑼灣剩皇室堡可以行街
去第二度先，晏啲睇下點先再返黎

旺角靜但尖咀開始旺

1409 #灣仔 popo 黨鐵上車往天后‼️

駁我啊連燈仔 屌你老母成班衝動撚 又有手足累撚死啦

#灣仔 🔴🔴🔴
1416 杜老誌道Jolibee對出 水炮1號+銳武 向銅鑼灣方向前行

其實係，你都講得無錯。唔係話屌狗唔得，但唔該唔好匿埋係前線手足後面屌，到時受罪既都係班手足

tst啦 港島重狗到咁重要過嚟做乜？

裝甲車水炮車已到鵝頸橋

總之cwb要撤
灣仔都ready

老銅對出 set rb 未知人定狗 有些少鬼味

往金鐘方向已比狗封

告士打道*

就算掟野唔理想
但狗都唔會比你成功出發架喇
一定係攔腰包抄

形式主義
唔可以俾人覺得冇做野

扔乜尻野啊 比撚晒藉口人大造文章
外媒睇撚到晒

Tst ?

警嫂+銳武一同推進中
請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他路行緊嘅手足請勿鳩企

去附近食下野

有畫面比國際 手足做野已經ok
唔通真打人咩，你我哋唔係藍絲無後果

⚠️鵝頸橋底準備包夾⚠️

有人駁到未屌你老母 冇撚用淨係識負皮

有速龍坐係車頂拎住槍

鵝頸橋出水炮車

#灣仔
1418 A1,2,4, 出口關閉 A3 出口有9防暴

太子？

警嫂+銳武一同推進中
請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他路行緊嘅手足請勿鳩企, 包圍網已經基本成型

仲有大班港豬行街呀 你都係去tst行街姐 無野嫁

印尼姐姐都俾狗抄牌

PP門外大量防暴封鎖行車線

#灣仔
1419 灣仔 莊士敦道 灣仔道 菲林明道分岔口 50防暴 封路

你都係想叫人返屋企姐，出都唔撚出好意思叫人手足，知唔知醜

高空工作注意安全。

走啦好嗎？
好撚危險啊 鵝頸橋已有人被狗截查

真係激鬼氣 已經唔知第幾次了
唔識沉住氣點做大事啊 能屈能伸啊大佬

兄弟爬山

手足冷靜啲先，先唔講會唔會有狗扮人，我相信手足係絕對有動機去扔水樽，當班狗推近手足示威隊伍，你咪只可以一直退退退，咁點遊行到？你扔水樽同唔扔水樽結果都係一樣，只係時間上問題。所以手足可能想扔水樽嚇退班狗，分分鐘唔係扔水樽，係扔火魔。

冷靜，思考。

#銅鑼灣
1417 銅鑼灣 杜老志道，告士打到交界 20+ 防暴衝出

咁過份？

你都onL9,一定係自己友丟？對家要stop你係哋都出呢個藉口

出火用

對面都唔當你地係人
你反而當佢地係受保護動物

會唔會太好笑?

依家去邊....一粒鐘都冇散哂

終於有呼號卡 唔係I Love Police

旺角市面一切平靜

警嫂+銳武一同推進中(到達鵝頸橋)
請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他路行緊嘅手足請勿鳩企, 包圍網已經基本成型

告士打道

告士打道開始多人

SOGO 對出藍旗！

推曬人入維園，小心會封鎖維園出入口

呼號卡可以係假

翻狗屋啦
都冇野做

封晒路，我個frd 去唔到天后

話左架啦
咪又係送

繼續

你扔水樽可以阻到班狗推進？唔好話人地full gear啦，就算便衣狗都冇用啦。

本身班狗係冇推進 我睇住 係有人扔野 見到都即刻走

仲有12點幾屌狗又係

donki啦

YKS 至尊寶

24 MAY 2020 13:28 #銅鑼灣廣場一期對面天橋底
一男子被壓在地上制服拘捕。

Photo Source : Telegram

告士打道來回rb

1415 中央圖書館已關閉
預計包圍網將於短時間內推進

就算係痴線佬你唔撩佢都未必發作啦 明知班黑警係癲既 唔安全既情況下都要主動扔野屌人老母撩9人 同面對住個痴線佬揸住把刀仲屌人老母有咩分別？？？

駁我啦屌

你係度屌有咩用

其實好多人

灣仔站站內冷氣強勁，所以引咗好多流浪狗

咁樣代表有做野嘛 拆晒啲野又可以爭取民意

屌你老母邊撚個係度灑d細細粒痴頭芒成身都係吉撚到仆街，係廁所meet成粒鍾都未搞掂

我就係思考左好撚耐 都搵唔到意義

部份人向中環前進 有人破壞交通燈
24.05.2020 14:24

大批市民中午過後在港島聚集反對國安法。人群下午一點左右，先在銅鑼灣崇光百貨外聚集，其後佔據軒尼詩道來回綫。防暴警察在隊頭向灣仔方向後退期間，有市民向警員投擲雜物，防暴警察制服數人，並向人群發射多枚催淚彈及胡椒球槍驅散。另一批市民就在灣仔電腦城外一段馬路聚集，有人在軒尼詩道近菲林明道交界以雜物堵路，防暴警察其後到場清理，警員以揚聲器警告行人路上的市民，包括記者全部都正參與非法集結，聚集的人其後向中環方向前進，有人破壞交通燈。下午近兩點半，水炮車及裝甲車就在軒尼詩道向銅鑼灣方向推進，有速龍小隊警員在裝甲車上舉槍。另一批聚集的人就走到告士打道，並以雜物堵塞馬路。灣仔及銅鑼灣港鐵站多個出口封閉，警員亦在多處向天橋上的人舉槍警告。

有遊行人士批評，港版國安法無視一國兩制，港人要珍惜餘下來能夠聚集和遊行的機會，又指不擔心今次遊行未有申請不反對通知書，認為警方要中止和平遊行，可以有不同的理由。

軒尼詩道舉一舉橙旗又縮返

一直喺尖咀 冇嘢可以做到

點知佢
完全封鎖算
阻撚住曬

1420 水炮車、銳武到鵝頸橋底with近50個速龍

#現場消息 #手足報料

告士打道rb

灣仔堵路嗰班上晒鏡

未推進 停咗喺到

橙旗

on9 你係扔撚死班狗我舉腳贊成
屌你老尾扔水樽、遮 人地班狗full gear仲帶晒盾
扔黎搞到班狗推進開槍係咪好威？

排黃店

你已經證明左痴線佬唔俾人屌都會發作，btw選擇性失明

駁我啦屌

幫手推 thx

果條友我一早封左

咪再叫黑警死全家
spin走哂國安法

咁你扔水樽做乜，佢地會好痛？

唔想同手足你吵，的確，扔水樽可以冇用，但你點知我係扔水樽，定扔火魔，定扔磚？既然扔水樽冇用，班狗點解要退後放TG？重申，我唔會扔水樽，但都明白手足扔水樽有一定嘅原因。

仲有，手足，唔好對手足暴躁，對班狗暴躁。

tst排黃店

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
防暴防線已推進至清風街，天后廟道有popo 駐守，阿欣正在繼續監察。

Be water

#銅鑼灣
1427 銅鑼灣 3籠摩利臣山道轉入時代廣場方向

咁你記住見到痴線佬揸住把刀都去撩9人啦下
不過記住撩完唔好走 唔好害到其他人比人斬

維多利亞公園入面

天后係咪走唔到？

我同你講好多只係覺得好威好型咁行過扔野，大佬，你打仗都用腦啦

如果有信念就可能鳩衝都贏，呢個世界唔洗學打仗啦

灣仔黨鐵站有狗持槍

唔明 一個咁難得聚集同路人嘅場合 大家目的都係為光復香港 反國安法 唔係為屌黑驚 黑驚老母關我哋乜事 出到去叫光時口號就夠 屌人老母jm9 要屌黑驚老母平時都得 使乜揀今日

扔唔扔都開槍GA啦
你係咪弱智

銀髮族老而不廢
即時📍 14:27
裝甲車及水炮車已係鵝頸橋底

駁我啦屌你老母

14:30 鵝頸橋舉藍旗

金鐘PP 樓下全部狗車 注意向高院跑左既手足自行小心被夾

灣仔橙旗咗
求奇入住啲鋪頭先

嘿嘿 想做生意 發夢啦！攬炒！！！！！！！

有冇人岩岩到老銅？

14:30 防暴狗鵝頸橋往銅鑼灣方向推進

我剩係知你唔係現場，乜柒都唔知就上連登9up

撤離人士請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他路行緊嘅手足請勿鳩企太耐, 包圍網已經基本成形

扔嘢還扔嘢，唔好扔完on99咁企喺度好威威，阻住其他人行

又係呢啲非黑即白既on9理論
人蠢真可憐

記住見到痴線佬揸住把刀都去扔9人屌人老母喎下次

你唔係上緊連登，你念力出post？

14:31 第二班防暴到達鵝頸橋

1429 #尖沙咀 8popo 係尖咀碼頭係中環去尖咀落船位置
係tst嘅小心

Tst 咩情況？

又多咗約50防暴喺鵝頸

係tst sogo冇人

去灣仔定係尖沙咀等？

1432中環海傍0狗
見到多輛載滿綠狗衝向灣仔方向出發

依家上得連登都係鍵戰睇九格live 架啦
係度嘈乜

灣仔站走人

金鐘果邊行唔到

等下啦 轉場唔洗時間咩
排住黃店先

#灣仔
1431駱克道史釗域道100防暴 兩旗手準備行出軒尼詩道

好大機會會重現被迫上山
要搵舖入去幫襯下

班狗放tg洗理你有冇用？你傻咗？

有人扔野佢就射架啦 理得你扔咩
佢地擺明就係等你做野 佢就有藉口打尻人拉人

人地全身甲怕你水樽？ 火魔都唔係好怕咩 套衫防火
磚咪驚少少 你一扔磚今時今日班狗實彈都敢開 你咪同佢鬥囉

同班狗正面衝突根本輸撚硬 香港人冇槍
一定唔可以正面打

14:34鵝頸橋水炮車掉頭往灣仔方向推進

有時真係要畫面靚先得㗎

1431 #銅鑼灣 大批防暴向駱克道告士打道方向推進 企圖大圍捕

水炮車已撤

#銅鑼灣
1432 銅鑼灣 駱克道&鵝頸橋下 50以上防暴向海皮方向推進 當中有數名速龍

#尖沙咀

瓏門冰室今天亦歡迎香港人稍歇休息 飲品免費為同路人提供

駁我啊 明知唔安全都主動屌狗扔傷唔到狗既雜物都叫啱

大佬就算係痴線佬你唔撩佢都未必發作啦 明知班黑警係癲既 唔安全既情況下都要主動扔野屌人老母撩9人 同面對住個痴線佬揸住把刀仲屌人老母有咩分別？？？

又速龍又水炮車就話最低武力屌你呀

sogo 出面狗散

1435 伊利沙伯大廈防暴推進

銅鑼灣sogo閂門

認真過左tst, 有冇人都好，都可以幫襯黃店，無壞

鵝頸橋有人被捉帶上車

銅鑼灣差唔多封晒

英皇道 近木星街電車站 大約20防暴 standby

#水砲車
14:35 1裝甲車1水炮車2豬籠 鵝頸橋往灣仔方向駛去

修頓對出認人啦

根本今日出黎就係為左畫面 釋放訊息

有班人係都要扔野撩尻班癲狗開戰 講左幾多次正面同狗打我地勝算係0 班狗仲有大把步槍武器未用
你200萬勇武如果係打正面既話都係冇用

14:35

佢地係扔完野之後走佬啊 根住班狗就射tg開槍推進 累撚死其他手足

提一提皇后大道東手足逃跑時
切勿轉入一幻拉麵條橫街
掘頭路黎 #街坊建議

大家記得飲多啲水

睇黑警中暑

最前掟完閃 後一排呆晒唔知做乜
下一秒就比狗㩒低 都唔知見過幾多次

練跑的重要性，可救你一命
所有巴絲同我去練跑

tst食黃店

Tst站有防暴！

警方要求男子出示購物單據 銳武裝甲車駛近銅鑼灣
2020-05-24 HKT 14:34

大批市民響應網上號召，下午由銅鑼灣遊行至灣仔，警方一度施放催淚彈驅散。

灣仔多處有人堵路，包括近修頓球場，以及伊利沙伯大廈對開的一段告士打道；亦有人破壞交通燈，警方一度在天樂里舉起橙旗。一批防暴警員增援，有警員截查一名男子時，警告他非法集結，要求出示單據證明曾到銅鑼灣購物，期間又要求在場記者後退。

另外，水炮車及銳武裝甲車由杜老誌道駛至銅鑼灣鵝頸橋底，聚集人士向銅鑼灣方向散去。

唔好行過去狗總先真
修頓應該要散

馬路個邊有女有剩 小撚心啦 跑到
準備唔足 唔好立亂落馬路 好難走

告士打道近信和有人被捉

頭先tst站有手足比狗逗

班黑警好似無曬負

周圍遊擊無人定位

RT台都LIVE緊香港

地盤

1441 水炮車鵝頸橋u turn 重返銅鑼灣增援

1個

要討論引戰個班出去啦

資訊區嘈乜尻

係灣仔遊走

見黑警報完防無人就上車

螞蟻行動

sogo又聚返人

啲「你扔唔扔佢都開槍」既非黑即白既傻閪駁我未啊

Causeway Bay 多野食

撤去九龍

喺度好耐 不過冇嘢可以做

認人

水砲車到堅拿道天橋底

其實好勁
灣仔又係有一班人係到

冇錯，手足講得好啱，可以出個post 提點下其他手足。
不過我只可以講，你扔水樽，唔扔水樽都唔係最大嘅問題，只係其中一個可能嘅導火線，其他例如：roadblock，佔路等等。只要班狗企係你遊行必經之地／隊伍左右側，你都唔好受，亦冇辦法。

至於屌狗，有好多中年人屌狗，你要去教所有身為獨立個體嘅手足，係難，同樣地，屌狗都只係其中一個可能嘅導火線。

香港人一直一直都係絕境求生，唔完美，冇辦法，係我第一日就已經知道，但香港人都已經俾咗好多驚喜我哋自己，手足，我明你感受，但你可以建議其他手足做好啲，唔係屌其他手足。我期待你嘅新post建議手足。

+1

屌你老母 冇人應你就收爹啦

灣仔入晒內街真係冇你符

be water 成功

駁唔撚到就收皮啦傻閪 就係你地呢班冷氣軍師害撚死人 煽動人出去扔野害尻手足

警嫂準備開動，前方留意逃生位，
企疏Ｄ

蓄蟲上左銳武後面架豬籠車

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法大遊行】
市民於今午發起反惡法大遊行，反對「港區國安法」及「國歌法」，警方於港島區嚴密戒備。有警員全副武裝出現於港鐵站內及車廂內。

駁我啦成班傻閪 歡迎組織論點

成條街堆樓天台都可能有狗mon實
大家無封實自己唔好做野

撤離人士請向港島東/南移動, 遠離銅記至天后一帶包圍網
灣仔經其他路行緊嘅手足請勿鳩企太耐, 包圍網已經基本成形
暫時未行動唔代表安全

sogo前面唔好鳩企 向灣仔已封路 準備推
向北角又好 散又好 唔好企

一早block 左

一見到旗, 大家要睇後面有冇狗車, 有就快d散啦

班畜龍馬師道嗰頭又圍一班小妹妹

啱啱見到元朗國阿叔好強📣香港要獨立正邪不兩立

灣仔地鐵站有狗 自己睇路

小心 紅磡海底隨道由港島黎既 一架大巴都冇 九龍既唔好去港島

一句「你係唔係佢都搞你架啦」就可以美化解釋晒喺唔安全情商下 正面當住班狗屌狗扔野完走佬 害死其他手足

想問cwb係唔係已經包死左入唔到

有冇反國安法嘅口號

次次都有

班狗又衝 但衝得幾十米就無力停咗

係金鐘狗總

5eu一落地前面無人on99
又上返車

14：48
大批綠衫走向銅鑼灣警官會所

反國家法 下一句係咩 大家集思廣益

修頓旁盧押道頭尾約六十狗

香港要獨立

反恐特勤都出埋！

睇頭盔應該係果D咩鐵路應變隊

YKS 至尊寶

24 MAY 2020 13:08 #銅鑼灣 #維多利亞公園
1黑衫男，被拘捕帶走。

Photo source : The Watcher

#紅隧 🔴🔴
1445 全封

全部哨兵
立體走動
快

全世界轉look shopping 入鐵
1500 撤

驅散唔到, 會開始圍捕仲係CWB嘅人, 咁應該3點左右就開始
頭先假撤退,就係為左令其他人跟住佢再收窄返個袋

還我香港

白夜 White Night

【銅鑼灣即時13:47 警方封鎖線包圍市民】

在銅鑼灣怡和街天橋，警方設立了採訪區。
警方封鎖線一路擴大，記者於高士威道及記利佐治街交界，看見有不少市民包括長者及小朋友被包圍未能離開。
其後記者滯留在維園天橋附近，訪問了一位示威者，他表示沒有害怕，這一年來有留意新聞報導，認為721 和831 警方處理手法不恰當。

日期：2020-5-24
地點：銅鑼灣示威現場
圖：無誰／白夜媒體
文：無誰，風子／白夜媒體

地鐵車箱張相 真係世界級
沉默既恐懼 恐懼既沉默

尖沙咀天星有d流浪狗搵唔到主人 有冇主人唔見左愛犬

銅鑼灣準備大搜捕

見字即走please

呢度已經過咗， 正話14：48大批綠衫 跨過 馬路 去咗警官會所嗰邊 嗰邊，
依家有大批警車跟住去

ＮＯＷ係咁影住海邊？有冇人知乜事？

尖沙咀等大家

嗰度就係警官會所，淨話親眼見到大批綠衫跨過告士打道過咗去嗰邊

金鐘道pp 至狗總一帶已封

fake

Feel到班狗好亂

d部署亂到

一早blk左

啲狗而家全部唔拎盾 用晒槍代替

天后準備封站

圖書館手足出緊RB

紅磡海底隨道冇全封 仲有車出

慢咇被捕?

未起好wo

2個鐘內 遊擊 手足勝
長時間 港島 易封路 手足危

告士打頭先rb咗

似冇預計到咁多手足出黎
手足好波

灣仔手足請勿鳩企太耐, 包圍網已經基本成形
暫時未行動唔代表安全

煙餅呀仆街，講到明屈鳩你使撚有真係發生

TST 嘅手足其實係咪已經可以走人 出咗嚟做唔到嘢 定入返cwb 好

銳武同警嫂離開左鵝頸橋,入緊銅記

暴徒衝出銅鑼灣告士打道闖入行車天橋
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（五月二十四日）下午約二時三十分，大批暴徒以垃圾桶、竹枝及石頭等雜物堵塞銅鑼灣告士打道，障礙物橫跨多條行車線。有暴徒跨越圍欄，步行闖入附近的行車天橋及馬路，多輛汽車被逼停駛，大批暴徒在車輛之間穿梭，嚴重危害自身及道路使用者的行車安全。

警方警告暴徒停止堵塞馬路和干擾正在行駛的車輛，以免造成意外。警方會嚴正執法，將違法之徒繩之於法。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間14時57分

2eu2豬轉入天后

唔知佢地想點 兜左好多次

木星街要記者

拉人

咩事

紅磡站有軍裝出現

Cupid Producer

【即時】5.24 軒尼詩道近堅拿道天橋
有防暴警員向途人亂射胡椒噴霧。

攝｜本台採訪記者

要散水既 換裝 唔想見到黑衫周街走
見到都覺得熱

而家個情況似乎係

扮離開> 手足water咁跟上去 > 不停收窄個袋

。。。係驚你地再聚
咩事你地

木星街電氣道交界有冇記者

唔好又聚焦屌狗啊, 係要反CCP

1504 鵝頸橋消防局 水炮車射水

啱啱個高空擲物痴撚線

又多個畫面做文宣

起sogo 唔見附近有人

似係
啱啱有隊由北面衝去軒尼斯道，應該係想L型夾埋去

屌你老母又遮陣做乜鳩...

綠色暴徒
綠暴亂港

1505 有班女仔係遊艇會被防暴圍 要記者

佢巡住你地咪唔敢聚，仲可以即清

唔好再玩傘陣啦各位, 有線影晒..

1505 有班女仔係遊艇會被防暴圍 要記者‼️

陶輝you white trash

sogo遮陣

依批行錯路，比人玩48無計

推推推推推推

係尖沙咀漫無目的中

其實遮陣自損一千， 跪到隻腳痺晒都跑唔郁

啱啱睇到 歷史重演了

now試過入去 唔比入

自由發揮啦呢啲
反正企係到都冇野做

鵝頸橋好近咋 遮陣好危險

兩條主要幹道已被狗清空
狗車會高速入包圍網內清場

1511 pp 外有幾位被罰企逾30分鐘
周圍冇記者

要記者

個個黎支持運動？

SOGO黑旗, 會射TG

立場有相

1513被罰企人士已離開

水星街拉左人

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau is live now.

1511 銅鑼灣街市即時被捕男子被帶入垃圾站

有相？

SOGO黑旗注意, 可能進行另一波行動

１５１４ ＣＷＢ黑旗

🏴1512波斯富街軒尼詩道黑旗🏴

你過黎sogo先啦，講咁多

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau

1506 銅鑼灣街市黃浩然 疑似被捕
阿欣剛剛亦被搜身，暫時平安。

曱甴果然要

返垃圾站

碼頭近k11風平浪靜

灣仔有火

Stand News 立場新聞
【1500】警方在紅隧港島入口外截查多名市民，至今未獲放行。

1515 pp 一帶進駐約15部狗車

Sogo 本身有成半百防暴狗，但手足開始行時，得返1隊，之後手足食住個勢成班手足係咁迫上去圍佢地，果隊防暴狗邊驚到瀨屎邊退去銅鑼灣廣場，班狗退退下時突然見到成棵植物飛過去，之後就陸續有遮有水槫飛過去

有隻防暴就噴胡椒，手足散開左d,仲都圍緊上去，突然就TG, 唔知班狗大耐冇射TG定風向問題，對手足冇咩影響咁

利申: 睇live

#銅鑼灣
1435 鵝頸橋底 被捕
名：高柏謙 (同音)

灣仔合和成百防暴執垃圾

你過黎先啦，咁有意見
好想知你有斷了解現場

警嫂+銳武再巡遊

Stand News 立場新聞
【1450】在告示打道附近，一名白衣男子向行車路投擲啤酒罐被警方追捕，警方將男子帶上行人路，期間雙方發生推撞。

現場記者站上行人路上花糟拍攝期間，有警員要求記者「落嚟」，並隨即用長盾推向記者。數秒後有警員施放胡椒噴劑，多名記者及巿民被噴中，包括本網記者。
有警員在混亂中被噴中，需同伴協助洗眼。

Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視

【灣仔即時】一名小童表示於駱克道被警方的胡椒球彈擊中，背部出現紅腫，有義務急救員為小童進行治療。

1518金鐘道狗車已分頭向皇后大道東及軒尼詩道出發

碇磚手足俾影得好清楚 去shopping換季啦

警方指灣仔有人拆毀竹棚堵路
24.05.2020 15:18

警方表示，下午約二時，灣仔有一批人將路邊搭建的竹棚拆毀，將大量竹枝搬出駱克道，亦有人將路邊石頭、花槽植物及雨傘放在路中心，阻塞行車線。警方正在現場一帶執法，會使用最低所需武力，包括施放催淚煙。

警方強調，絕不姑息暴徒的違法暴力行為，警告立即停止一切破壞社會安寧及危害市民生命的違法行為，呼籲市民切勿前往有關地區，並提醒附近一帶居民留意最新情況，如有需要應關好窗戶，並留在室內安全地方。

唔打1陣地佢哋真係無目的

[Forwarded from 寶寶CHANNEL]
1518 #大欖隧道 往九龍方向 繼續查車

好多手足仲係唔包實就做野.. 幾個影晒特徵, 請即換衫

之前睇winter on fire上晒腦要玩陣地
根本香港係玩巷戰

玩咩都好，比人包都要走先

差佬戰略：忍一陣手，聚多Ｄ人，然後一舖過

會推上太古廣場第三期，萬茂里座山
做好心理準備

老銅既人散左先啦 喱入商場又好過九龍先又好乜都好 等d狗包空氣 d狗撤哂再出返黎玩撚死d狗

鵝頸橋被包夾, 請小心好易影晒

開花救手足

水炮車射水炮

警嫂已潮吹 警嫂已潮吹

學返中共打遊擊

鵝頸橋底

鵝頸橋掟狗車果位人兄 你件衫好柒 好心掉咗佢啦

軒尼詩道TG

十八區賞花

向sogo 方向

鵝頸橋被包夾, 請小心好快會進利圍捕

咁熱咁焗
我地無陣地

真係玩死佢地

呢單要攪大佢！

agger

SOGO再次跑住咁去捉人

佐敦有狗落地

推依個

小心兩大黑點:
諾克道內街
鵝頸橋附近

1523 #銅鑼灣 #鵝頸橋
水炮車再射水
不斷射向記者

SOGO前被綠曱甴圍左堆人

已撤 無裝 天后方向安全 未見有狗

如散手 勿向灣仔方向

迫左入渣甸坊

約八輛eu,皇后大道東往鵝鵛方向推進

1515 #荃灣 有線大樓外 繼續查車，暫主要查私家車、客貨車

(15:27) #灣仔 告士打道近演藝學院有警察路障，只有巴士可以通過

1527 葵涌貨櫃碼頭往美孚 查車；近rb位置剛有私家車與小巴相撞

我都一樣

又燒雜物 笑死

餐廳竊聽日常

「屌你咩！我星期五重倉博反彈㗎，你放催淚彈？中央講到明無影響，你林鄭係都要整到有影響，分明同中央玩對抗啫！」大媽說。

作者

做住路人甲乙丙先啦
唔好有勇無謀

皇后大道東 尚翹峰有6架狗車

1532 #未能確認

金鐘地鐵站出口A 5分鐘前發生鰂魚涌電梯事件
大約5名手足 從電梯高處滾落
全部被咬

後排被打

有冇人可以confirm

講左大規模拘捕
小心

same

白影

1529 #銅鑼灣
希慎tg放題 有警員未上豬嘴

華爾街狠人

（推上國際！！）這張相，記錄了今日香港發生的事。

Hong Kong police fired tear gas and pepper spray to disperse thousands protesting on Sunday against Beijing’s plan to directly impose national security laws on the city.

Armoured vehicles and water cannon deployed to tackle protests amid China plans to force through security laws.

Photo Source:

#FightForFreedom #StandWithHK #5DemandsNot1Less See less

推到有FC

小心行事 兄弟

1530 港島來往大西北巴士路線情況
962B、962X、969
改以交易廣場為總站

967
改以林士街為總站，砵甸乍街起載回新界。

1535 #灣仔 apa對出有rb

2 架防暴旅遊巴去緊北角

注意安全啦～

1537 高院外有一小巴滿狗
ts 5634

後有狗私LU3618

Tst sogo 外已經有防暴巡

#紅隧 🔴🔴🔴
1530 紅隧港島去九龍入口有一架豬籠 6隻狗，黨鐵去尖東天橋有4防暴，巴士站準備set rb

九龍最後逃生門，天星同紅隨要封

IT被裝修

如果無乜特別衣著，唔好一見速龍就跑啊
你越跑就越引起注目，頭先就見到有人咁被㩒低
大模斯樣咁行就得

唔好再守路障啦

點呀
好似有20個頭送左
仲有冇得送呀
繼續呀，唔好停呀

爭你呀

爭你未全家俾狗天台推落街呀

我係屋企涼緊冷氣呀
你咁勇你你去啦
冇人阻你

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau

早前的被捕的手足疑似因便衣女警捉住而被捕，水星街雜貨店新蘭X園又被指報警拉手足，現場一時群情洶湧。
阿欣正與一眾東區區議員調解之際，霎時之間三架衝鋒車駛到，十多名防暴突然落地指嚇我及一眾議員同事，恫嚇要拘捕我們，同時驅趕現場市民。

阿欣雖然有案在身，但不因此放棄守衛前線。

鄭達鴻 - Tat Cheng
北角有信 - 李予信 Shun Lee
環翠•吳卓燁（Peter仔）

遊艇會個位都拉咁多，搞乜黎

今日搵唔少啦你😂

叫左唔好出
就係都要出
最後送埋頭
人頭話你
就屌鳩人
檢討下自己先啦

又衝緊SOGO

香城公民媒體

【 2020.05.24 】反國歌法大遊行
銅鑼灣即時
1538 市民在波斯富街執獲五枚催淚彈彈殼，就記者觀察，應該三枚屬美國貨，其餘部兩枚來自中國。

1539 停泊於鵝頸橋的水炮車在沒有預警下向途人射水。

記者：J仔，龍哥，羊，Kenny，Joseph

唉，繼續唔聽人講囉
自我中心囉
為你地好先叫你地唔好出
中意送就請便

駁我啦成班傻閪

警方指下午大批人堵塞告士打道，最少拘捕四十人涉嫌非法集結 (5/24/15:48)

我想奶你對腳
我比一千蚊你，比我任奶60分鐘
好過你去做5毛

小心鵝頸橋附近, 好明顯會多幾次之後做野

快3個鐘 狗已完成佈防

手足走曬未
手足走曬未
手足走曬未

轉場去尖沙咀

而家出去戴豬咀會唔會畀人捉？

仲唔撚走 cls

Stand News 立場新聞

【1557 銅鑼灣】
在銅鑼灣 Sogo 門外，最少有 30 名市民被截查，身穿黃色背心的義務急救員亦在其中。

又有手足被捕

又有人被捉

蘋果影緊個支好似係實彈槍黎? 黃色槍柄

都冇計 地利溝通戰術班狗贏哂
唯有希望佢地冇事

屌

【1551 灣仔】
今日示威者在銅鑼灣及灣仔一帶聚集，警方大舉進行截查，義務急救員及記者同樣被截查。《立場新聞》兩名攝影記者，聯同另外兩名新聞工作者在灣仔被警方截查，之後獲放行。

Btw睇返片 原來係班狗退緊既時候 手足們乘勝追擊 先有人扔植物 之後水樽、遮
根住班狗就射

又送多5個

有橋有山就有機會

走佬最好上山，辛苦都可去獸神，王泥沖

加油，新入黎既幼齒

至弊喺連燈實比人插到飛起
個個淨係識非黑即白 話「你做咩佢都開槍架啦、瞓左幾耐」 跟住就話人5毛
根本溝通唔到

中年人屌狗都好啲 後生仔屌班狗即刻打尻你
屌狗唔緊要 你上前屌 唔好匿係後面屌 屌完走佬搞死其他手足

警方在銅鑼灣以涉嫌非法集結拘捕最少40人
24.05.2020 15:56

警方下午在銅鑼灣以涉嫌非法集結，拘捕最少40人。警方表示，下午約兩時半，銅鑼灣有大批暴徒爬越馬路圍欄，闖入告打士道行車線以雜物堵路，罔顧現場道路使用者的安全，警方到場阻止，大批暴徒逃至鴻興道附近被制服及拘捕。

警方又澄清，網上流傳一段影片顯示，一名警員在銅鑼灣一帶執法期間，曾經進入附近一間便利店取走一樽飲品後離開，沒有付款，警方事後已經向店舖付清費用。

一天黑會狗性大發過依家，天黑前散

你不如老強再派事後丸啦屌你老母

大逃亡

建議大家唔好留轉守到天黑..

夢醒左

賞花杏仁露？

成班人根本鳩做
又set rb/撚狗/扔水樽
毫無個人紀律
抵比奶共派屌啦

鵝頸橋近時代又捉左個

開始拉人

1613 #銅鑼灣 鵝頸橋
大量速龍落地
出埋速龍啦
你班傻仔等比告暴動啦

0.7

第一日出嚟？

兄弟爬山，各有各做。

咪講lor
你班無端白事又裝修
set rb
剩係識鳩做冇意義既事
事後又俾對家造新聞

唉 睇著班人又送頭
我自己都有責任講番事實

三個鐘先出速龍 我方機動力根本可完勝

下話？

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法大遊行】
較早前，警方於駱克道驅散市民，有一對母子剛於該處食肆用餐後離開，小童卻被警員以胡椒球彈槍直接擊中身體，狀甚痛苦，中彈處出現紅腫，需由義務急救員治理。

三毛繼續 我睇笑話

欣賞你咁自信以為真係贏左

一齊六點 十八區商場集合！

證明啲狗依家mon緊連登

俾細既實習下
對家點樣都會做鳩你
仲有咩驚

裝修真係唔好睇，又冇乜用。不過個個抗爭者都有自由，做自己想做嘅嘢。

今日留左力炸
一陣拉得仲多
而且我方都成幾廿個俾狗咬

唉......

都唔想再講
自己約左朋友行完sogo街 15:00前已經去左黃店食T
點解大家唔肯去

手足天黑前要散

喺到嗌黑警死全家
黑警：

灣仔去金鐘比狗block左

警方在銅鑼灣崇光百貨對開圍捕多人
24.05.2020 16:32

大批市民下午在港島聚集，反對香港國安法。部份示威者佔據銅鑼灣崇光百貨對開的軒尼詩道來回行車綫，警方多度發射催淚彈、胡椒球彈及胡椒噴劑驅散。下午近四時，有示威者在摩理臣山道嘗試拆除路中心的鐵欄，另一批人就在堅拿道東天橋附近以雜物堵路。防暴警察其後分別在崇光百貨外一段軒尼詩道、堅拿道東、鵝頸橋底及羅素街一帶推進，多人被圍捕。警方亦封鎖灣仔電腦城對出一段行人天橋，要求市民離開。

警方的水炮車早前一度在鵝頸橋底向路面射水，有速龍小隊警員就在裝甲車上舉槍。而在灣仔莊士敦道，有示威者在馬路燃燒雜物堵路，消防車到場開喉灌救，防暴警察到場驅散。

天樂里TG

灣仔消防局對出TG

USP United Social Press 社媒

【5.24 反惡法大遊行】
軒尼詩道有警員向行人路上的市民發射兩次胡椒球彈槍。
攝 / Kero @ USP 社媒特約

轉場尖沙咀

1643 三號水炮車隨同銳武高速向灣仔方向出發

我諗好快就會圍捕

圍捕左好耐啦, 鵝頸橋磨爛蓆真係講左好多次..

不得留下了。。。。

頭先掉左乜?

1700 金鐘道pp 外超過40架小巴eu 狗私向灣仔方向前進

CCTVB：至少拉咗120人

開post叫人出果個
根本害撚死人
明知個個執行能力咁差
仲死磨爛磨食花生

咁撚大個人自己知風險你想點呀

NOW拉咗個有裝嘅

根本就係劇本黎
港島區由上年尾講到而家
仲要終點係修頓球場 好似睇住佢地送死咁

軒尼詩道電腦城天橋影

磨爛蓆係永遠冇法改善.......

轉個諗法，佢選擇留低有佢自己打算，尊重就算，叫大家照叫，唔肯走都冇計，罵黎罵去走定唔走傷感情

1721 金鐘道pp 門口突然解封
係咪要清場

未走既快d走，命仔緊要

入黑啦佢地準備收網
快d 比在場既人知

有 D 係細路。

應該人開始少
依家做定準備

佢咁有信心路都解封即係要有動作

好多細路亦有中年人, 老實講好多人缺乏經驗同危機意識
有好多人之前都走到就放鬆心態, 而家唔係同曱甴講道理
10個出去我諗9個都唔係特登想入狗屋先出去, 或者用自己特登證明黑警濫捕

我坐在中資Starbucks，喝著熱朱古力，眼前市民不停走動。

「港豬的生活，往往就是這麼樸實無華，且枯燥」

佢濫捕700萬人都得，
告到至算

蘋果live
灣仔銅鑼灣拉左120個手足

方向正確
但唔好長期逗留

下一目的點去邊